<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>Posta Haber Hattı</title>
        <link>http://www.posta.com.tr/</link>
        <description>Posta RSS Haberleri</description>
        <category>Posta Haber Hattı</category>
        <copyright>This RSS feed is copyright (c) 2009 Doğan Gazetecilik A.Ş.</copyright>
        <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 09:25:16 GMT</pubDate>
        <language>tr</language>
        <image>
            <url>http://i.posta.com.tr/d/i/posta_logo.jpg</url>
            <title>Posta Haber Hattı</title>
            <description>Posta Türkiye'nin en iyi gazetesi</description>
            <link>http://www.posta.com.tr/</link>
        </image>
        <item>
            <title>Bakanlık: Yayın durdurmanın önüne geçilecek</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/siyaset/HaberDetay/Bakanlik__Yayin_durdurmanin_onune_gecilecek.htm?ArticleID=114927
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/siyaset/HaberDetay/Bakanlik__Yayin_durdurmanin_onune_gecilecek.htm?ArticleID=114927
            </guid>
            <description>Adalet Bakanlığı, Özgür Gündem gazetesinin yayınının durdurulması kararıyla ilgili açıklama
                yaptı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Adalet Bakanlığı, yayın organlarının kapatılma riskiyle karşıya kalmamaları için hazırlanan ve 3. yargı
                paketi olarak bilinen düzenlemenin bu yılın Ocak ayında TBMMye sunulduğu hatırlatılarak, bu düzenleme
                Genel Kurulda görüşüldükten sonra, yayın organlarının kapatılmasının önüne geçileceği bildirildi.

                Adalet Bakanlığından, Özgür Gündem gazetesinin yayınının durdurulması kararıyla ilgili açıklama yapıldı.

                Yayın organlarının daha özgür bir ortamda yayın hayatını sürdürebilmeleri ve kapatılma riskiyle karşıya
                kalmamaları için Adalet Bakanlığınca hazırlanan düzenlemenin Ocak 2012 de...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 09:17:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Şam büyükelçimiz feribotla geldi</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/siyaset/HaberDetay/Sam_buyukelcimiz_feribotla_geldi.htm?ArticleID=114926
            </link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/siyaset/HaberDetay/Sam_buyukelcimiz_feribotla_geldi.htm?ArticleID=114926
            </guid>
            <description>Türkiye'nin Şam Büyükelçisi Ömer Önhon feribotla Mersin Limanı'na geldi&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Beyrut Limanından dün saat 18.30 sularında hareket eden, Büyükelçi Önhon ve 26 kişiden oluşan
                büyükelçilik personelini taşıyan Fergün Denizcilik AŞye ait "Caroline" isimli feribot, 11.53te Mersin
                Limanına giriş yaptı.

                Büyükelçi Önhon ve beraberindekileri taşıyan feribot, römorkörler eşliğinde limandaki 1 nolu rıhtıma
                yanaştı.

                Kaptan Eryaşar: "Güvenli bir şekilde Türkiyeye geldik"

                "Caroline" isimli feribotun kaptanı Eryaşar, Türkiyenin Şam Büyükelçisi Ömer Önhon ile elçilik
                personelini alarak dün Beyrut Limanından saat 18.30da hareket ettiklerini söyledi.

                Feribotta Bü...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 09:07:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Trabzonspor'a Giray müjdesi</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Trabzonspor_a_Giray_mujdesi.htm?ArticleID=114925</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Trabzonspor_a_Giray_mujdesi.htm?ArticleID=114925</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm971201.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Hafta sonu sahasında Fenerbahçe'yi konuk edecek olan
                Trabzonspor'da, Galatasaray maçında başına darbe alan Giray'ın forma giyebileceği bildirildi&lt;p&gt;
                &lt;/p&gt;
                Bordo-mavili kulübün internet sitesinden yayımlanan açıklamada, Girayın durumunun ciddi olmadığı
                belirtilerek, "Takımımızın Galatasaray ile oynadığı müsabakada rakibi ile girdiği pozisyonda başına
                darbe alan Giray Kaçarda cilt altı kanama meydana gelmiştir. Oyuncumuzun sağlığıyla ilgili herhangi bir
                endişe verici durumu söz konusu değildir"ifadelerine yer verildi.

                Bordo-mavili takımda sakatlıkları süren Vittek ve Glowacki ile kart cezalısı Zokora, Fenerbahçe maçında
                forma giyemeyecek.
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 09:06:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Ünlü diyetisyen Dukan'a şok soruşturma</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/saglik/HaberDetay/Unlu_diyetisyen_Dukan_a_sok_sorusturma.htm?ArticleID=114924
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/saglik/HaberDetay/Unlu_diyetisyen_Dukan_a_sok_sorusturma.htm?ArticleID=114924
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm971214.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Tartışmalı Dukan diyetinin mimarı Dr. Pierre Dukan hakkında
                17 yaşındaki gençlerin tavsiye edilen kiloda olup olmadığının belirleneceği bir sınavdan geçmelerini
                önerdiği için disiplin soruşturması açı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                BBCnin haberine göre, Fransız Hekimler Birliği, 'doktorların yaptıkları yorumların halk üzerindeki
                etkilerini dikkate almak zorunda' olduğuna dair mesleki ilkeyi ihlal ettiği gerekçesiyle Dukan hakkında
                şikayette bulundu.

                Altı ay içinde duruşmaya çıkması beklenen Dukanın haksız bulunması durumunda meslekten men edilebileceği
                bildirildi. Dukan, liseden mezun olmadan önce yapılan sınavlara obezite karşıtı bir seçeneğin
                eklenmesini ve kabul edilebilir vücut kitle endeksine sahip öğrencilere fazladan not verilmesini
                önermişti.

                DOKTORDAN ÇOK TÜCCAR


                Fransız Hekimler Birliği, böyl...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 08:57:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Sahte parfüm operasyonu</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Sahte_parfum_operasyonu.htm?ArticleID=114922</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Sahte_parfum_operasyonu.htm?ArticleID=114922</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm971186.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Antalya'nın Kemer ilçesinde bir ihbarı değerlendiren polis, 3
                bin şişe sahte parfüm ele geçirdi&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Kemer Emniyet Müdürlüğüne bağlı ekipler, ilçeye bir kamyonetle sahte parfüm getirildiği ihbarı üzerine
                yaptıkları operasyonda, 3 bin şişe sahte parfüm ele geçirdi.

                Merkez Mahallesi Akdeniz Caddesinde dün saat 18.00 sıralarında 07 CUJ 21 plakalı kamyoneti durduran
                ekipler, dorsedeki kolileri kontrol etti.

                Çeşitli markalardaki parfümlerin sahte olduğunu belirleyen ekipler, sürücü ve yanındaki 1 kişiyi
                gözaltına aldı.

                Şüpheliler, kargo firmasında çalıştıklarını, parfümleri Kemerde bir depoya teslim etmek üzere firmadan
                aldıklarını, olayla bir ilgilerinin olmadığını öne sürdü....
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 08:54:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Hava korsanlarına ağırlaştırılmış müebbet hapis</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/Hava_korsanlarina_agirlastirilmis_muebbet_hapis.htm?ArticleID=114923
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/Hava_korsanlarina_agirlastirilmis_muebbet_hapis.htm?ArticleID=114923
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm971194.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Yargıtay 9. Ceza Dairesi, Lefkoşa-İstanbul seferini yapan
                Atlasjet uçağını kaçıran 2 sanığa verilen 27 yıl 6'şar ay hapis cezasını az bularak bozdu&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Yargıtay 9. Ceza Dairesi, sanıkların terör örgütü El Kaide üyesi oldukları ve eylemlerinin, örgütün,
                Türkiye Cumhuriyeti Anayasasını zorla değiştirip yerine dini esaslara dayalı bir sistem getirmek
                şeklindeki amacına yönelik olduğu sonucuna vardı. Sanıklara ağırlaştırılmış müebbet hapis cezası
                verilmesi gerektiğine hükmedildi.

                İzmir 10. Ağır Ceza Mahkemesi, Lefkoşa-İstanbul seferini yapan Atlasjet uçağını kaçıran Mehmet Reşat
                Özlü ve Filistin uyruklu Mümin Abdülaziz Cuma Telikh hakkında, "silahlı terör örgütüne üye olmamakla
                birlikte örgüt adına suç işleme, hava ulaşım aracını kaçırma ...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 08:52:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Demet Akalın'dan küfür şoku!</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Demet_Akalin_dan_kufur_soku_.htm?ArticleID=114921</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Demet_Akalin_dan_kufur_soku_.htm?ArticleID=114921</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm971175.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Ünlü popçu Demet Akalın kameraların önünde küfür ederek
                herkesi şaşırttı, daha sonra gülerek olayı toparlamaya çalıştı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Okan Kurt'la yaşadığı fırtınalı aşkla gündemden düşmeyen Demet Akalın, bu kez ettiği küfürle herkesi
                şoke etti.

                Akalın, İstanbul Harbiye'de bir mekân çıkışında kameraların önünde "Para var, huzur yok a.... k..."
                dedi.

                Ünlü popçu, daha sonra gülerek olayı toparlamaya çalıştı.
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 08:34:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Düzenli çikolata yiyenler daha zayıf</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/saglik/HaberDetay/Duzenli_cikolata_yiyenler_daha_zayif.htm?ArticleID=114920
            </link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/saglik/HaberDetay/Duzenli_cikolata_yiyenler_daha_zayif.htm?ArticleID=114920
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm971168.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;ABD'de yapılan araştırmada düzenli olarak çikolata
                yiyenlerin, nadiren yiyenlerden daha zayıf olduğu ortaya çıktı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                ABDde yapılan araştırmada düzenli olarak çikolata yiyenlerin, nadiren yiyenlerden daha zayıf olduğu
                ortaya çıktı. Bilim insanları, sonuçları Archives of Internal Medicine dergisinde yayımlanan
                araştırmalarında, 1000'in üzerinde kadın ve erkeğin verilerini inceledi.

                Araştırmaya katılanların şeker, kalp veya diğer önemli hastalıklarının bulunmamasına dikkat edildi.
                Araştırmada, düzenli olarak çikolata yiyenlerin vücut kitle endeksinin daha düşük olduğu tespit edildi.

                Bilim insanları, vücut kitle endeksi ile düzenli çikolata tüketimi arasındaki bu bağlantının büyük
                ihtimalle çikolat...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 08:31:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Rakamlarla 'Sekizli Final'</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Rakamlarla__Sekizli_Final_.htm?ArticleID=114919</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Rakamlarla__Sekizli_Final_.htm?ArticleID=114919</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm971160.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Basketbol FIBA Kadınlar Avrupa Ligi'nde yarın İstanbul'da
                başlayacak Sekizli Final organizasyonunda ilginç istatistikler dikkat çekiyor&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Avrupa kadın basketbolunda en iyi takımın belirleneceği Sekizli Finalde yer alacak 8 ekip arasında
                Fenerbahçe, 1.86 boy ortalamasıyla en uzun takım olarak dikkati çekerken, 1.82 ortalamasına sahip
                İspanyol ekibi Rivas Ecoplis de en kısa takım konumunda bulunuyor.

                İspanyol temsilcisi Rivas Ecopolisin, 25,5 yaş ortalamasıyla en genç takım unvanını elinde bulundurduğu
                Sekizli Finalde, kupa mücadelesi verecek en tecrübeli ekip ise 28,9 ortalamasıyla İtalyadan Beretta
                Famila Schio olacak.

                UMMC Ekaretinburgtan Maria Stepanova 2,03 metre boyuyla organizasyonun en uzun boylu oyuncusu...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 08:25:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>İran buğdaya hücum etti</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/dunya/HaberDetay/Iran_bugdaya_hucum_etti.htm?ArticleID=114918</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/dunya/HaberDetay/Iran_bugdaya_hucum_etti.htm?ArticleID=114918</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm971153.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;İran, yaptırımların daha katı hale gelmesi veya askeri bir
                gerginlik yaşanma ihtimaline karşı stoklama yoluna gidiyor&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                İran, buğday ithalatına hız verdi. Tahran, yaptırımların daha katı hale gelmesi veya askeri bir
                gerginlik yaşanma ihtimaline karşı stoklama yoluna gidiyor.

                ABD'li Wall Street Journal Gazetesi'nin haberine göre İran, geride kalan birkaç ay boyunca ABD,
                Avustralya, Brezilya ve Kazakistan'dan buğday satın aldı. Aynı zamanda büyük ölçekte alım yapmak için
                Hindistan ile görüşüyor.

                Georgetown Üniversitesi'nden Paul Sullivan, yağmurların az olması nedeniyle de buğday alımlarının İran
                için kritik önem taşıdığını ifade etti. İran'da hasat Mayıs'ta yapılacak.

                İran'ın buğday alımları bu yı...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 08:25:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Üvey kıza tecavüze 18 yıl istemi</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Uvey_kiza_tecavuze_18_yil_istemi.htm?ArticleID=114917</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Uvey_kiza_tecavuze_18_yil_istemi.htm?ArticleID=114917</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm971144.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Adana'da üvey kızı 14 yaşındaki S.K'ya yaklaşık 2 yıl önce
                tecavüz edip, sonra da "Anneni boşayıp seninle evleneceğim" diyen 40 yaşındaki Ali A'ya 18 yıl hapis
                isteniyor&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Merkez Seyhan ilçesine bağlı Şakirpaşa Mahallesinde seyyar satıcılık yapan Ali A., 9 yıl önce, bir çocuk
                annesi 38 yaşındaki H.A. ile ikinci evliliğini yaptı. Çiftin bu evlilikten iki çocukları oldu.

                H.A., boşandığı ilk eşi bir yıl kadar önce başka kadınla evlenince, ondan olan kızı S.K.yı yanına aldı.
                Ali A. yanlarında kalmaya başlayan üvey kızı S.K.ya tecavüz etti. Ali A. ardından da, "Seni seviyorum.
                Annene bunları anlatma. Onu boşayıp seni alacağım" diye kandırdığı S.K. ile 2 yıl süreyle ilişkiyi
                sürdürdü.

                Geçen 15 Martta Ali A., eşi H.A.nın gündüz komşuya gittiği sırada...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 08:20:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title/>
            <link>http://www.posta.com.tr/yasam/otomobil/HaberDetay/.htm?ArticleID=114916</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/yasam/otomobil/HaberDetay/.htm?ArticleID=114916</guid>
            <description>Gizemli MPV, Citroen Picasso olabilir mi?&lt;p&gt; &lt;/p&gt;Kuzey Avrupanın soğuk ikliminde
                test edilirken yakalanan bu modelin ağır makyajı yüzünden hangi markaya ait olduğunu bulmak zor ancak bu
                bölge Citroen tarafından sık kullanılan bir alan olduğu için aracın Citroen olma ihtimali güçleniyor.
                Aracın genel hatlarına baktığımızda bizim aklımıza ilk gelen modeli C4 Picasso oldu. Yeni fotoğraflar
                geldikçe sizlerle paylaşıyor olacağız.
                 
                 
                 
                 
                 
                    En güncel sıfır km CITROEN fiyatlarını 0 Km sayfasında bulabilirsiniz...
                    En son ikinciel CITROEN ilanlarını İkinci El sayfasında bulabilirsiniz...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 08:12:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Rüyasında aldatıldı, karısını bıçakladı</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Ruyasinda_aldatildi__karisini_bicakladi.htm?ArticleID=114913
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Ruyasinda_aldatildi__karisini_bicakladi.htm?ArticleID=114913
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm971137.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;İzmir'de rüyasında aldatıldığını gören M.G. mesai bitimi
                döndüğü evinde eşi F.G.'yi 15 yerinden bıçakla yaralayıp kaçtı. Tedaviye alınan kadının hayati
                tehlikesinin sürdüğü belirtildi&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Güney Mahallesi'nde  oturan ve yaklaşık bir yıl önce dünya evine giren çiften öfkeli koca, eşine dehşet
                dolu dakikalar yaşattı. Trafik takip işiyle uğraşan ağabeyinin yanında çalışan 19 yaşındaki M.G., mesai
                bitimi dün saat 22.30 sıralarında evine döndü.

                15 YERİNDEN BIÇAKLADI

                M.G., eşine bir gün önce gördüğü rüyayı anlattı. M.G.nin rüyasında ev kadını olan eşi 18 yaşındaki
                F.G.nin, iddiaya göre, kendisini aynı mahallede oturan bir kişiyle aldattığını söylemesi üzerine
                tartışma çıktı. Büyüyen tartışma sonucu sinirlerine hakim olamayan M.G., mutfaktan aldığı bıçakla F.G.yi
                vücud...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 08:09:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>CHP, emekli aylığı düzenlemesine itiraz etti</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/siyaset/HaberDetay/CHP__emekli_ayligi_duzenlemesine_itiraz_etti.htm?ArticleID=114912
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/siyaset/HaberDetay/CHP__emekli_ayligi_duzenlemesine_itiraz_etti.htm?ArticleID=114912
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm971127.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;CHP, milletvekili emekli aylığını düzenleyen kanunun bazı
                maddelerinin iptali için Anayasa Mahkemesi'ne başvurdu.&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                CHP Grup Başkanvekili Muharrem İncenin mahkemeye sunduğu dava dilekçesinde, Türkiye Cumhuriyeti Emekli
                Sandığı Kanunu ile Bazı Kanunlarda
                Değişiklik Yapan Kanunun bazı maddelerinin iptali isteniyor.
                 
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 08:09:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Sarıgül intihardan vazgeçirdi</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Sarigul_intihardan_vazgecirdi.htm?ArticleID=114914</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Sarigul_intihardan_vazgecirdi.htm?ArticleID=114914</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm971120.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Şişli'de 11 yaşındaki çocuğunun kanserden hayatını kaybetmesi
                ve 2 bin 500 TL borcu intihara kalkışan İsmail Öztürk'ü Belediye Başkanı Mustafa Sarıgül ikna etti&lt;p&gt;
                &lt;/p&gt;
                Büyükdere Caddesinde saat 08.00 sıralarında bir inşaatın 35 metrelik vincine çıkan İsmail Öztürkü fark
                eden çevredekiler, polisten yardım istedi.

                İtfaiye ve sağlık ekipleri olay yerinde önlem aldı. İtfaiye merdiveni ile yaklaşan bir polis memuruna
                adının İsmail Öztürk olduğunu söyleyen şahıs, cep telefonunun numarasını verdi.

                Aşağıdan numarayı arayan görevlilere, bir aydır işsiz olduğunu, kira ve esnafa olan borçlarından dolayı
                bunalıma girdiğini söyledi. Şişli Belediye Başkanı Mustafa Sarıgül de saat 09.00 sıralarında gelerek
                vincin üzerindeki İsmail Öztürk ile telefonla görüşt...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 08:05:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Sow arkadaş hasreti çekiyor</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Sow_arkadas_hasreti_cekiyor.htm?ArticleID=114911</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Sow_arkadas_hasreti_cekiyor.htm?ArticleID=114911</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm971113.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Fenerbahçe'nin Lille'den transfer ettiği Senegalli futbolcu
                Moussa Sow, Türkiye'de kendini iyi hissettiğini ve Lille'deki arkadaşlarını özlediğini söyledi&lt;p&gt;
                &lt;/p&gt;
                Sow, Fransız RMC Radyosuna yaptığı açıklamada, Lilleden ayrılmasının üzerinden 2 ay geçtiğini
                belirterek, Türkiyede kendini iyi hissettiğini ifade etti.

                Moussa Sow, "Yeni bir hayata yelken açtım, ancak Lillei takip etmeyi sürdürüyorum. Arkadaşlarımı, Rioyu,
                Aurelien Chedjouyu, Mathieu Debuchyyi ve Eden Hazardı özlüyorum. Orada çok iyi günler geçirdim, ancak bu
                futbol, diğerleri de sezon sonunda farklı takımlara gidebilir" dedi.
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 08:01:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Bankamatikte kolalı soygun</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Bankamatikte_kolali_soygun.htm?ArticleID=114910</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Bankamatikte_kolali_soygun.htm?ArticleID=114910</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm971105.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Bartın'ın Amasra İlçesi'nde bir bankaya ait ATM'yi oksijen
                kaynağı ile keserek açmaya çalışan hırsızlar ateşin paralara sıçramaması için kola kullandı&lt;p&gt;
                &lt;/p&gt;
                Amasra Kültür Parkta yan yana duran farklı bankalara ait oksijen kaynağı ile saat 02.30 sıralarında
                gelen 2 hırsız, otomatik para çekme makinesinin kasa bölümünü kesmeye başladı. Hırsızlar ateşin paralara
                sıçramaması için yanlarında bulunan 2.5 litrelik şişeden kola döktü. Alarm sisteminin devreye girmesi
                üzerine polis ekipleri sevk edildi. Polislerin geldiğini gören hırsızlardan biri kaçarken, Y.B.,
                gözaltına alındı.

                Polis, soygunda kullanılan aletlere el koyarken, ATMdeki paralar çağrılan banka görevlileri nezaretinde
                sayılarak kayıt altına alındı. Polis kaçan kişinin yakalanması iç...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 07:58:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>CHP bugün Tandoğan'da</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/siyaset/HaberDetay/CHP_bugun_Tandogan_da.htm?ArticleID=114909</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/siyaset/HaberDetay/CHP_bugun_Tandogan_da.htm?ArticleID=114909</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm971091.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Hükümeti halka şikayet etme kararı alan CHP, bugün grup
                toplantısını Ankara Tandoğan Meydanı'nda yapacak&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Hükümeti halka şikayet etme kararı alan CHP, bugün grup toplantısını Tandoğan Meydanında yapacak.
                Kılıçdaroğlu ise 4+4+4 görüşmeleri sırasında milletvekillerine Bu sefer kürsüyü işgal etmeyin talimatı
                verdi.

                CHPnin, bugün Meclis Genel Kurulunda görüşmelerine başlanacak kesintili ve kademeli zorunlu eğitim
                sistemi öngören 4+4+4 teklifine ilişkin kritik bir karar verdiği öğrenildi. CHP, iç tüzük görüşmelerinde
                yaptığı gibi kürsüyü işgal etme yoluna gitmeme kararı aldı. 

                &gt;&gt; ANKARA TRAFİĞİNE MİTİNG AYARI

                CHP lideri Kemal Kılıçdaroğlu, kurmayları yaptığı toplantıda kürsü işg...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 07:55:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>İran, buğday stokluyor</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/dunya/HaberDetay/Iran__bugday_stokluyor.htm?ArticleID=114907</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/dunya/HaberDetay/Iran__bugday_stokluyor.htm?ArticleID=114907</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm971099.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;İran, yaptırımların daha katı hale gelmesi veya askeri bir
                gerginlik yaşanma ihtimaline karşı stoklama yoluna gidiyor.&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                İran, buğday ithalatına hız verdi. Tahran, yaptırımların daha katı hale gelmesi veya askeri bir
                gerginlik yaşanma ihtimaline karşı stoklama yoluna gidiyor.

                ABD'li Wall Street Journal Gazetesi'nin haberine göre İran, geride kalan birkaç ay boyunca ABD,
                Avustralya, Brezilya ve Kazakistan'dan buğday satın aldı.

                Aynı zamanda büyük ölçekte alım yapmak için Hindistan ile görüşüyor. Georgetown Üniversitesi'nden Paul
                Sullivan, yağmurların az olması nedeniyle de buğday alımlarının İran için kritik önem taşıdığını ifade
                etti. İran'da hasat Mayıs'ta yapılacak.

                İran'ın buğday alımları bu ...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 07:50:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>MEMEDER'e 'Bilim Teşvik Ödülü</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/saglik/HaberDetay/MEMEDER_e__Bilim_Tesvik_odulu.htm?ArticleID=114906</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/saglik/HaberDetay/MEMEDER_e__Bilim_Tesvik_odulu.htm?ArticleID=114906</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm971074.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;(MEMEDER), Meme Kanseri Erken Tanı ve Tarama Projesi ile
                İstanbul Tabip Odası'nın her yıl düzenlediği "Prof. Dr. Nusret Fişek Halk Sağlığı Ödülleri" yarışmasına
                katıldı. Proje, Bilimsel Teşvik Ödülü'n&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                2008 yılında İstanbulda başlatılan ve 5.329 kadının ücretsiz olarak meme kanseri taramasından
                geçirildiği Meme Kanseri Erken Tanı ve Tarama Projesi ile bugüne kadar 33 hastaya erken meme kanseri
                tanısı konuldu.

                10 yıl süreyle devam edecek olan proje Bahçeşehir Belediyesi ve ilaç firması Rocheun ana sponsorluğunda
                gerçekleştiriliyor.

                2007de kurulan MEMEDER; uzman kadro, kurum ve gönüllülerle birlikte meme sağlığı konusunda toplumu
                bilinçlendirmek, hastalara sosyal-psikolojik destek vermek, yaşam kalitesi ve süresini uzatmak, bilimsel
                proje ve sosyal etkinliklerle tıbba ve insanlar...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 07:46:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Ümit Karan'dan tartışılacak açıklama</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Umit_Karan_dan_tartisilacak_aciklama.htm?ArticleID=114908
            </link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Umit_Karan_dan_tartisilacak_aciklama.htm?ArticleID=114908
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm971083.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;"Futbolda şike" iddiaları üzerine aralarında Fenerbahçe
                Başkanı Aziz Yıldırım'ın da bulunduğu 16'sı tutuklu 93 sanık açılan davanın 10. duruşması görülmeye
                başlandı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Özel yetkili İstanbul 16. Ağır Ceza Mahkemesince görülen duruşmaya aralarında Aziz Ylıdırım ve Olgun
                Pekerin bulunduğu 16 tutuklu sanık katıldı.

                Tutuksuz sanıklardan ise bir önceki celse tahliye edilen Şekip Mosturoğlunun yanı sıra savunmalarını
                yapmak üzere Ümit Karanın da aralarında bulunduğu çok sayıda tutuksuz sanık duruşmada hazır bulundu.

                "BİR GALATASARAYLI OLARAK..."

                Mahkeme Başkanı Mehmet Ekinci tutuksuz sanıklardan Ümit Karanı sanık kürsüsüne çağırdı. Karan
                savunmasında, "Şu anda hayatım alt üst oldu. Böyle bir olayda adımın geçmesi beni çok üzdü" dedi.

                Es...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 07:45:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>En ilginç fotoğraflar</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/yasam/fotogaleri/FotoGaleri/En_ilginc_fotograflar.htm?ArticleID=114905</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/yasam/fotogaleri/FotoGaleri/En_ilginc_fotograflar.htm?ArticleID=114905</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970997.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;</description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 07:44:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>THY, Suriye seferlerine ara veriyor</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/ekonomi/HaberDetay/THY__Suriye_seferlerine_ara_veriyor.htm?ArticleID=114903
            </link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/ekonomi/HaberDetay/THY__Suriye_seferlerine_ara_veriyor.htm?ArticleID=114903
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970989.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Türk Hava Yolları (THY), Suriyede yaşanan olaylar nedeniyle Şam ve Halepe olan bilet satışlarını 1 Nisan
                itibarıyla durdurdu.

                THY Basın Müşavirliğinden alınan bilgiye göre, THYnin Şam ve Halepe olan seferleri için rezervasyon
                işlemleri, 1 Nisan itibarıyla durduruldu.

                THY, İstanbul Atatürk Havalimanından Şama haftada 7, Halepe ise 5 sefer gerçekleştiriyor.
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 07:42:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Çaldığı LCD'yi babasına gönderdi</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Caldigi_LCD_yi_babasina_gonderdi.htm?ArticleID=114904</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Caldigi_LCD_yi_babasina_gonderdi.htm?ArticleID=114904</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970981.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Antalya Emniyet Müdürlüğü ekipleri, kapı göbek kilitlerini
                kırarak evlerden hırsızlık yapan çeteye yönelik 3 ilde düzenlediği eş zamanlı operasyonla 13 kişiyi
                gözaltına aldı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Antalya Emniyeti Asayiş Şube Müdürlüğü Hırsızlık Büro Amirliği ekipleri, kentte faaliyet gösteren ve
                birlikte hareket eden iki hırsızlık çetesini takibe aldı.

                2 ay süren teknik ve fiziki takibin ardından önceki gün Diyarbakırda, İzmirde ve Antalyada 100 polisin
                katıldığı eş zamanlı operasyon düzenlenirken, 13 kişi gözaltına alındı.

                Liderliklerini Bayram A. ve Adem A.nın yaptığı iki hırsızlık çetesi üyeleri Müjdat A., İbrahim T., Evren
                A., Ozan C., Ramazan Y., Murat B. ve Sedat D. Antalyada, Kasım T. ve Ferhat T. Diyarbakırda, Çetin O. ve
                Veysi O. ise İzmirde yakalanarak ken...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 07:41:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Kanser psikolojisi önemsenmiyor</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/saglik/HaberDetay/Kanser_psikolojisi_onemsenmiyor.htm?ArticleID=114902</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/saglik/HaberDetay/Kanser_psikolojisi_onemsenmiyor.htm?ArticleID=114902</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970965.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Psikolojik desteğin onkolojideki önemi, hekimler, hemşireler
                ve diğer sağlık çalışanları tarafından iyi biliniyor ancak hasta ve hasta yakınlarına verilmesi gereken
                bu destek genellikle geri planda ka&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Onkoloji hastalarına ve yakınlarına verilmesi gereken psikolojik destek, Tıbbi Onkoloji Derneği'nin
                Antalyada yapılan 4. Tıbbi Onkoloji Kongresi'nde Kanserde bütüncül yaklaşım başlığı altında
                değerlendirildi.

                İnsan vücudunun hastalandığı dönemlerde sadece fiziksel değişim göstermediğini, psikolojinin de
                etkilendiğini hatırlatan Dr. Aykan Özaslan, ruhsal durumun bazen hastalık sürecinin bertaraf edilmesine,
                bazen de tam tersine, ağırlaşmasına etki ettiğini söyledi.

                Hastalığın türü ve şiddeti ağırlaştıkça, psikolojideki etkileşimin de artabildiğini ve tedavi sürecini
                önemli ölçüd...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 07:38:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Lojmanı boşaltmayan 4 katını ödeyecek</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/ekonomi/HaberDetay/Lojmani_bosaltmayan_4_katini_odeyecek.htm?ArticleID=114901
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/ekonomi/HaberDetay/Lojmani_bosaltmayan_4_katini_odeyecek.htm?ArticleID=114901
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970972.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Lojmanı tahliye ederek boşaltmayanlardan, tahliye tarihine
                kadar geçecek süreler için ödenmesi gereken kira bedeli yerine işgaliye bedeli tahsil edilecek&lt;p&gt;
                &lt;/p&gt;
                Bakanlar Kurulu kararıyla yürürlüğe konulan "Kamu Konutları Yönetmeliğinde Değişiklik Yapılmasına Dair
                Yönetmelik", Resmi Gazetenin bugünkü sayısında yayımlandı.

                Değişikliğe göre, konutta oturma süresini doldurduğu veya konutta oturma hakkı sona erdiği halde konutu
                tahliye etmeyenlerden, konutu on beş gün içerisinde tahliye ederek boşaltması, aksi takdirde bu sürenin
                bitiminden itibaren işgaliye bedeli alınacağına ilişkin olarak İdarece yapılacak tebligata rağmen,
                konutu tahliye ederek boşaltmayanlardan, yeni bir tebligata gerek olmaksızın, konutun tahliye tarihine
                kadar geçecek sürele...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 07:38:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Ebru Gündeş'ten sürpriz düet!</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Ebru_Gundes_ten_surpriz_duet_.htm?ArticleID=114899</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Ebru_Gundes_ten_surpriz_duet_.htm?ArticleID=114899</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970952.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Cumartesi günü Kıbrıs Rocks Otel'de sahne alan Ebru Gündeş,
                davetliler arasında bulunan Tuğba Ekinci'yi sahneye davet etti. Gündeş ve Ekinci bir parçayı birlikte
                seslendirdi&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Babakuş'un haberine göre; Kıbrıs'a ünlü isimlere özel spor hocalığı yapan genç sevgilisi Mesut Bey'le
                birlikte katılan Ekinci, sahnede Ebru Gündeş'le birlikte seslendirdiği şarkı nedeniyle izleyenlerden tam
                not aldı.
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 07:35:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Aynı gece 7 işyeri soydu</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Ayni_gece_7_isyeri_soydu.htm?ArticleID=114900</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Ayni_gece_7_isyeri_soydu.htm?ArticleID=114900</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970958.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Konya'da aynı gece hırsızlık amaçlı 7 işyerine giren ve
                kiraladığı otomobille kaçarken yakalanan 29 yaşındaki Erdal Adlar, çıkarıldığı nöbetçi mahkeme
                tarafından tutuklandı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Konya Emniyet Müdürlüğü Asayiş Şubesi Hırsızlık Büro Amirliği ekipleri geçen pazartesi günü saat 02.00
                sıralarında merkez Selçuklu İlçesi Sancak Mahallesinde devriye gezerken şüphe üzerine bir otomobili
                durdurdu.

                Otomobil sürücüsü Erdal Adların yapılan kimlik sorgulamasında hırsızlıktan 29 sabıka kaydı bulunduğu
                ortaya çıktı. Bunun üzerine otomobilde arama yapan polis, bagajda 1 LCD ekran televizyon, 2 dizüstü
                bilgisayar, 1 cep telefonu, 42 lira tutarında para ile 1 demir kesme makası buldu.

                "ONLARI YOLDA BULDUM"

                Polise "Ben onları yolda buldum" diyerek kendini savunan Erda...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 07:32:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Başbuğ'dan 5 dakikalık savunma</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/Basbug_dan_5_dakikalik_savunma.htm?ArticleID=114898</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/Basbug_dan_5_dakikalik_savunma.htm?ArticleID=114898</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970945.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Eski Genelkurmay Başkanı Başbuğ, 5 dakika süren savunmasının
                sonunda, "Beni yargılayacak yer Yüce Divan'dır" dedi&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                İnternet Andıcı Davası'nda yargılanan eski Genelkurmay Başkanı İlker Başbuğ, "Bu iddianameye hiçbir
                itibarım yoktur, yetersizliğin komedisidir. Bana terör örgütü yöneticisi diyene şaşarım" diye konuştu.

                Başbuğ, savunmasında, "Bana terör örgütü yöneticisi diyenlere şaşarım. Bu suçlama hiçbir zaman, kişisel
                suçlama olarak kabul edilemez. Hayatımda hiçbir zaman hukuksuz davranmadım. İnternet andıcında herhangi
                bir suç unsuru görseydim, tereddütsüz soruşturma emri vereceğimiz bilmiyorlar mı? TSK personelinin
                masumiyet karinesi hiçe sayılarak medyaya haksız ithamlarla yıpratılmasına ve irti...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 07:32:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Diawara 6 ay yok</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Diawara_6_ay_yok.htm?ArticleID=114897</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Diawara_6_ay_yok.htm?ArticleID=114897</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970937.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Marsilya'nın Senegalli savunma oyuncusu Souleymane Diawara,
                sakatlığı nedeniyle sahalardan 6 ay uzak kalacak&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Marsilya kulübünün açıklamasında, hafta sonundaki Nice maçında sakatlanan Diawaranın sağ diz çapraz
                bağlarının koptuğu ve 33 yaşındaki futbolcunun gelecek hafta ameliyat edileceği belirtildi.

                Açıklamada, Senegalli futbolcunun yaklaşık 6 ay futbol oynayamayacağı kaydedildi. Diawara, bu sezon
                Marsilyada sürekli olarak ilk 11de sahaya çıkıyordu. 
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 07:31:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Angelina uçağıyla keyif yaptı</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Angelina_ucagiyla_keyif_yapti.htm?ArticleID=114896</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Angelina_ucagiyla_keyif_yapti.htm?ArticleID=114896</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970912.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Uzun bir eğitimin ardından pilot ehliyeti alan Angelina
                Jolie, ABD'nin California Eyaleti'ndeki Van Nuys Havaalanı'ndan küçük bir uçakla havalandı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Kendisine ait uçakla California semalarında dolaşan Jolie daha sonra sorunsuz bir şekilde yere inmeyi
                başardı. Jolieye uçuşta bir yardımcı pilot da eşlik etti. 6 çocuk annesi Jolie, uçarak stres attığını
                söylemişti.
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 07:19:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Kanada'da fok katliamı başladı</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/yasam/HaberDetay/Kanada_da_fok_katliami_basladi.htm?ArticleID=114895</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/yasam/HaberDetay/Kanada_da_fok_katliami_basladi.htm?ArticleID=114895</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970905.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Her yıl Mart ayı sonlarında başlayan fok balığı avı için
                Kanada, bu yıl da kontenjanı artırdı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Dünya genelinde yaşanan tüm protesto ve yasaklamalara rağmen, Kanadada bu yıl avlanmasına izin verilen
                fok sayısı 400 bin olarak açıklandı.

                Kanada Federal Balıkçılık Bakanlığı, 2012 av sezonu için verilen avcı belgesine ilişkin sayıyı
                açıklamazken, avcıların St.Lawrence Körfezi'nden, Prince Edward İsland, New Brunswick ve
                Newfaoundland-Labrador'u içine alan bölgede avlanacakları kaydedildi.

                Bakanlık yaptığı duyuruda, fokların sopalarla vurularak avlanmasına izin verilmeyeceğini, bu durumun
                bölgedeki ekiplerce denetleneceğini bildirdi.

                "VAHŞETE İZİN VERİLİYOR"

                Öte yanda...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 07:08:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Şampiyonlar Ligi'nde dev maç</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Sampiyonlar_Ligi_nde_dev_mac.htm?ArticleID=114894</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Sampiyonlar_Ligi_nde_dev_mac.htm?ArticleID=114894</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970896.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;UEFA Avrupa Şampiyonlar Ligi'nde çeyrek final ilk maçları,
                yarın yapılacak iki karşılaşmayla tamamlanacak&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Marsilya, Stade Velodromeda kendi seyircisi önünde oynayacağı maçta Almanya temsilcisi Bayern Münihi
                ağırlayacak. Şampiyonlar Liginde çeyrek finale çıkarak 1993 yılından bu yana en iyi derecesini elde eden
                Marsilya, Bayern Münih ile daha önce karşılaşmadı.

                Bayern Münih, Şampiyonlar Liginde bu sezon, kaleyi bulan şutlarda 8,38 gibi yüksek bir ortalama
                tutturdu. Buna karşılık Marsilya 3,62 ortalamayla oynadı.

                Buna göre Bayern Münih, oynadığı maçlarda her 11 dakikada bir kaleyi bulan şut çekti. Bayern Münihin
                yıldız oyuncusu Franck Ribery, çeyrek finalde boy gösterecek futbolcu...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:56:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>İngiliz polisi de şaşırdı</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Ingiliz_polisi_de_sasirdi.htm?ArticleID=114892</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Ingiliz_polisi_de_sasirdi.htm?ArticleID=114892</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970872.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Jameson Empire Ödülleri törenine katılmak üzere İngiltere'ye
                giden Özge Özpirinçci, Londra havaalanındaki polis memurunu şaşkına çevirdi&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Popüler sinema dergisi Empireın geleneksel Jameson Empire Ödülleri, pazar gecesi Londrada yapılan
                törenle sahiplerini buldu. Tim Burton, Helena Bonham Carter, Gary Oldman gibi ünlülerin yer aldığı
                törenin davetlileri arasında Engin Altan Düzyatan ile Özge Özpirinççi çifti de vardı. Dizi çekimleri
                nedeniyle sevgilisinden bir gün sonra Londraya uçan Özpirinççi, havaalanında İngiliz polisiyle ilginç
                bir diyalog yaşadı.

                "BEN SİZDEN AZ ÇALIŞIYORUM"  

                Polisin, İngiltereye gelme sebebiniz nedir? sorusu üzerine Özpirinçci oyuncu olduğunu ve ödül törenini
                izlemek üzere ülkeye giriş y...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:56:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Biber, armut ve üzümde zehir uyarısı</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/ekonomi/HaberDetay/Biber__armut_ve_uzumde_zehir_uyarisi.htm?ArticleID=114890
            </link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/ekonomi/HaberDetay/Biber__armut_ve_uzumde_zehir_uyarisi.htm?ArticleID=114890
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970879.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Dünyaca ünlü çevre örgütü Greenpeace Avrupa'da satılan 76
                sebze-meyveyi test etti. Türkiye'de üretilen biber, armut ve üzüm en tehlikeli ürünler çıktı&lt;p&gt;
                &lt;/p&gt;

                Türk domatesi başta olmak üzere tarım ürünleri ihracı çeşitli kez İnsan sağlığına zararlı kalıntı
                tespitiyle sekteye uğramıştı. Türkiye buna rağmen 2011 yılında 2 milyar 339 milyon dolarlık sebze meyve
                ihracatı gerçekleştirmişti.

                Vatan'ın haberine göre, çevre örgütü Greenpeace, yaptığı araştırmada en tehlikeli ürünler listesinde ilk
                3 sıraya yine Türkiyede yetişen tarım ürünlerini koydu.

                Türk tarım ürünleri bir kez daha ağır darbe yedi. Bugüne kadar başta Rusya olmak üzere Ukrayna, Almanya,
                Hollanda gibi ülkelerden Yolladığınız tarım ürünlerinde insan sağlığına zararlı kalı...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:54:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Boston'da Pierce'ın gecesi: 102-95</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Boston_da_Pierce_in_gecesi__102-95.htm?ArticleID=114891</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Boston_da_Pierce_in_gecesi__102-95.htm?ArticleID=114891</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970864.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Boston Celtics, deplasmanda Charlotte Bobcats'i 102-95
                yenerek 49. maçında 27. galibiyetini aldı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Celticsde Paul Pierce 36 sayı, 10 ribauntla "double-double" yaptı. Pierce, 36 sayıyla bu sezonki
                rekorunu kırdı. Boston ekibinde Kevin Garnett 24 sayı, 4 ribauntla, Brandon Bass, 15 sayı, 5 ribauntla
                oynadı. Rajon Rondo da 7 sayı, 13 asistle galibiyete katkıda bulundu.

                Bobcatsde ise en skorer isim 21 sayı atan Gerald Henderson oldu. NBAde bu sezon şu ana kadar 10dan az
                galibiyet elde eden tek takım olan Bobcats, böylece 47. maçındaki 40. mağlubiyetini aldı.

                HİDAYET İDARE ETTİ

                Orlando Magicde forma giyen Hidayet Türkoğlu, takımının deplasmanda Toronto Raptorsu 117-101 ye...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:53:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Yer gök onlar için aşk</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Yer_gok_onlar_icin_ask.htm?ArticleID=114889</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Yer_gok_onlar_icin_ask.htm?ArticleID=114889</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970857.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Miss Turkey 2007 birincisi Selen Soyder, bir süredir,
                başrolünde oynadığı “Yer Gök Aşk” dizisinin eski yönetmeni Ulaş İnaç'la birlikte&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Soyderin Lale Devri dizisine transfer olup Ürgüpten İstanbula dönmesi, İnaçın da diziyi bırakmasıyla
                aşıklar sonunda rahat bir nefes aldı.

                Artık rahat rahat görüşen sevgililer, geçtiğimiz gün Lale Devri için düzenlenen davetteydi. İkilinin
                romantizm dolu anları, objektiflere böyle yansıdı...    
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:53:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Kuzey'in çorapları Güney'den</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/dunya/HaberDetay/Kuzey_in_coraplari_Guney_den.htm?ArticleID=114893</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/dunya/HaberDetay/Kuzey_in_coraplari_Guney_den.htm?ArticleID=114893</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970889.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Güney Koreliler, komünist Kuzey Kore'de yaşayanlar için
                hazırladıkları kışlık çorap dolu kolileri balonlara bağlayarak gönderdi&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Kuzey Kore'den kaçarak Güney Kore'ye sığınanların oluşturduğu topluluk, iki ülke arasındaki askerden
                arındırılmış bölgede yardım kolilerini hazırladılar. Sıcak hava balonlarına sıkıca bağlanan koliler
                rüzgarın da yardımıyla sınırın karşı tarafına gönderildi.

                Organizasyonun lideri Lee Ju Sung, Kuzey Kore'de kışlık çorapların bu aylarda en önemli giyecek olduğunu
                belirtti.
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:50:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Kızları görünce gözü döndü!</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Kizlari_gorunce_gozu_dondu_.htm?ArticleID=114887</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Kizlari_gorunce_gozu_dondu_.htm?ArticleID=114887</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970843.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Demi Moore'dan ayrılan Ashton Kutcher'ın kızları görünce
                “gözü döndü”&lt;p&gt; &lt;/p&gt;


                Kısa sürede adı birçok kadınla anılan, en son Rihannayla birlikte olduğu iddia edilen seksi oyuncu
                Lakers maçında gözünü ponpon kızlardan alamadı!

                Kutcher, maçtan çok kızlarla ilgilenince basın mensuplarının dikkatini üzerine çekmekten kurtulamadı.
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:49:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Elektrik faturanız Nisan'da kabarabilir</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/ekonomi/HaberDetay/Elektrik_faturaniz_Nisan_da_kabarabilir.htm?ArticleID=114886
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/ekonomi/HaberDetay/Elektrik_faturaniz_Nisan_da_kabarabilir.htm?ArticleID=114886
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970836.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Elektrikte zam baskısı arttı. Nisan'da yüzde 7 ila 10
                arasında zamlı fatura ile karşı karşıya kalabilirsiniz&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Nisan ayında uygulamaya girecek yeni elektrik tarifeleri için kurumlar son çalışmalarını yaparken
                yetkililer yüzde 7 ila 10 arasında zam baskısı olduğunu belirtti. 1 Nisanda uygulamaya girecek yeni
                elektrik tarifelerinin belirlenmesi için ilgili kurumlar bu hafta son düzenlemelerini yapacak.

                Hürriyet'in haberine göre yetkililer, yüzde 7 ila 10 arası zam baskısı doğduğunu belirtirken, Enerji
                Piyasası Düzenleme Kurumunda (EPDK) yarın yapılacak kurul toplantısında yeni tarifeler karara
                bağlanacak.

                Elektrik, doğalgaz ve kömür KİTleri, uygulayacakları yeni tarifelerini döviz kuru, p...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:47:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Hayranı gizlice yatağına girdi!</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Hayrani_gizlice_yatagina_girdi_.htm?ArticleID=114885</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Hayrani_gizlice_yatagina_girdi_.htm?ArticleID=114885</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970828.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Jüri üyesi ve sunucu Simon Cowell'in 11 milyon sterlinlik
                (31.3 milyon TL) evine bir kadın hayranı girdi&lt;p&gt; &lt;/p&gt;


                "Yetenek Sizsiniz" ve "Pop Star" gibi yarışmaların yaratıcısı olan İngiliz yapımcı, jüri üyesi ve sunucu
                Simon Cowellin İngilterenin başkenti Londradaki 11 milyon sterlinlik (31.3 milyon TL) evine bir kadın
                hayranı girdi.

                Cowellin yatağına yatan kadın, hizmetçinin ihbarı üzerine gözaltına alındı. Polisin evden yaka paça
                götürdüğü kadının psikolojik tedavi gördüğü açıklandı.

                Cowellin olay sırasında evde olup olmadığı, kadınla karşılaşıp karşılaşmadığı bilinmiyor. Cowell, 200
                milyon sterlinlik (570 milyon TL) bir servete sahip.
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:44:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>'Bomba patlayınca sevinç çığlıkları attılar'</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/_Bomba_patlayinca_sevinc_cigliklari_attilar_.htm?ArticleID=114884
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/_Bomba_patlayinca_sevinc_cigliklari_attilar_.htm?ArticleID=114884
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970821.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;1 polisin şehit olmasına, 8'i polis 12 kişinin de
                yaralanmasına neden oldukları iddia edilen 1'i tutuklu 10 çocuk, bomba patladıktan sonra sevinç
                çığlıkları atmış&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Adana'da 16 Ekim 2011 tarihre, terör örgütü PKK yandaşlarının korsan gösterisinde, çöpe konulan bombanın
                patlatılması sonucu 1 polis memurunun şehit olmasına, 8i polis memuru 12 kişinin yaralanmasına neden
                oldukları iddia edilen 1i tutuklu 10 çocuğun yargılanmasına başlandı.

                Sanık çocukların suçlamayı kabul etmediği duruşmada ;olaydan yaralı kurtulan polis memurlarından Ü.C.K.,
                eylemcilerin bombanın patlamasının ardından sevinç çığlığı attığını söyledi.

                Merkez Seyhan İlçesi Gülbahçesi Mahallesi Obalar Caddesinde 16 Ekim 2011de meydana gelen olayda, terör
                örgütü PKK yandaşları...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:43:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Dolar düşüşte</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/ekonomi/HaberDetay/Dolar_dususte.htm?ArticleID=114883</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/ekonomi/HaberDetay/Dolar_dususte.htm?ArticleID=114883</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970814.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                İstanbul serbest piyasada dolar 1,7860, avro 2,3850 liradan güne başladı.

                Kapalıçarşıda 1,7840 liradan alınan dolar 1,7860 liradan satılıyor. 2,3830 liradan alınan avronun satış
                fiyatı ise 2,3850 lira olarak belirlendi.

                Önceki kapanışta doların satış fiyatı 1,7890 lira, avronun satış fiyatı ise 2,3820 lira olmuştu.

                Bankalararası piyasada satışta dolar kotasyonları en düşük 1,7865 lira, en yüksek 1,7905 lira
                seviyesinde bulunuyor.
                Dolar kotasyonları saat 09.10 itibariyle alışta en düşük 1,7820 lira, en yüksek 1,7845 lira, satışta en
                düşük 1,7865 lira, en yüksek 1,7905 lira sev...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:42:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Bizimla değilsin Ivana!</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Bizimla_degilsin_Ivana_.htm?ArticleID=114881</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Bizimla_degilsin_Ivana_.htm?ArticleID=114881</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970806.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Sosyetik ikoncan Ivana Sert önceki gün Twitter'da günün
                konusuydu&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Twitter kullanıcıları, eşi Yurdal Sertle boşanma davası süren Sırp asıllı Sertin Bugün Ne Giysem?
                yarışmasında elenen yarışmacılara söylediği Bizimla değilsin! sözünü hashtag yaptı.

                Gün boyu sanal âlemde sevmedikleri kişilere, Bizimla değilsin! diyen kullanıcılar, bu sözü Twitterda
                trending topic yaptı.
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:38:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Berbere giderken bıçaklandı</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Berbere_giderken_bicaklandi.htm?ArticleID=114888</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Berbere_giderken_bicaklandi.htm?ArticleID=114888</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970850.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Kayseri'de 15 yaşındaki Y.A, berberde tıraş olmak için evden
                çıktığında 15 yaşındaki M.Y. tarafından bıçaklandı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Kocasinan ilçesi Boztepe Mahallesi Şehit Albay Mehmet Şahin Caddesinde meydana gelen olayda, laf atma
                konusunda çıkan tartışmada bir lokantada garson çalışan M.Y. ile fırıncı Y.A, kavga etti.

                Mesai bitiminde evinden berbere tıraş olmak için ayrılan Y.A, arkasından gelen M.Y, yanındaki bıçağı
                Yusufun sağ baldırına saplayarak kaçtı.

                Olay yerine gelen 112 ambulansı ile Yusuf Akçiçek Eğitim ve Araştırma Hastanesine götürüldü. M.Y,
                gözaltına alınırken, olayla ilgili soruşturma başlatıldı.

                Kayseri/DHA
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:36:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Malkoçoğlu'nun süper mini krizi!</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Malkocoglu_nun_super_mini_krizi_.htm?ArticleID=114880
            </link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Malkocoglu_nun_super_mini_krizi_.htm?ArticleID=114880
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970799.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Burak Özçivit ile sevgilisi Ceylan Çapa'nın geçtiğimiz
                günlerde bir bar çıkışı otomobil içinde yaşadıkları kavganın nedeni ortaya çıktı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Malkoçoğlu Burak Özçivitin, giydiği mini etek yüzünden sevgilisini kıskandığı, bu yüzden de ikilinin
                tartıştıkları öğrenildi.

                Ceylan Çapanın geçen ay İstanbul Fashion Weekte giydiği etek de tartışma konusu olmuş, çıkan söylentiler
                üzerine Çapa, Burak etek giymeme kızmaz, öyle bir şey yok. Kızsaydı giyemezdim diye açıklama yapmıştı.
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:32:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Madonna hayranları isyanda!</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Madonna_hayranlari_isyanda_.htm?ArticleID=114879</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Madonna_hayranlari_isyanda_.htm?ArticleID=114879</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970790.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Madonna hayranları isyan bayrağını çekti! Madonna Türkiye'den
                basın mensuplarına bir açıklama yapıldı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Açıklamada şunlar kaydedildi:

                "Madonna'nın yeni albümü MDNA'nın 26 Mart Pazartesi günü tüm dünya ile aynı anda ülkemizde yayınlacağı
                aylar öncesinden duyuruldu. Bugün ünlü mağazaları aradık. Hepsi albümün gelmediğini, dağıtımın olmadığı
                dile getirdi. Biz de bu albümü dağıtacak olan firmayı aradık, albümün dağıtımını bugün yapacaklarını
                dile getirdiler. Albüm şu an dünyanın her ülkesinde satılıyor. İnsanlar albümleri alıyor"

                Hayranlar, "Madonna yeni turnesinin Avrupa açılışı ilk bizim ülkede yapılacak" derken şöyle devam
                ettiler: "Buna rağmen albümler ortalıkta yok. Albümün ilk biz...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:27:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>3 günde 10 milyon kez indirildi</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/yasam/HaberDetay/3_gunde_10_milyon_kez_indirildi.htm?ArticleID=114878</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/yasam/HaberDetay/3_gunde_10_milyon_kez_indirildi.htm?ArticleID=114878</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970776.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Akıllı telefon ve tabletlerin popüler oyunlarından biri olan
                Angry Birds'ün yeni sürümü, 3 gün içinde 10 milyon kez indirildi&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Cadılar Bayramı, Yılbaşı ve Sevgililer Günü gibi özel günlerde yeni sürümleri çıkan Angry Birds'ün bir
                süredir beklenen Space sürümü, diğer oyunların aksine uzayda geçiyor ve uzay fiziği aynen oyunda
                uygulanıyor. 3 gün içinde 10 milyon kez indirilen uygulama, App Store'da da en çok indirilen uygulamalar
                listesinde zirveye oturdu.

                Uygulama, şu an iPhone ve iPad'lerde bulunan iOS ve Android işletim sistemleri altında çalışabiliyor ve
                yakında BlackBerry cihazlara da gelecek.

                Hürriyet

            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:26:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>20 lira verene kuyruk yok!</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/20_lira_verene_kuyruk_yok_.htm?ArticleID=114877</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/20_lira_verene_kuyruk_yok_.htm?ArticleID=114877</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970783.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;İDO, Gebze Eskihisar ile Yalova Topçular hattında araçlarıyla
                seyahat eden yolcular için yeni bir uygulama başlattı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                İstanbul Deniz Otobüsleri İşletmesinin (İDO) Gebze Eskihisar ile Yalova Topçular hattında araçlarıyla
                seyahat eden yolcular, yeni uygulama ile 20 TL fiyat farkı ödeyerek ayrı şeritten beklemeden vapura
                geçebilecek

                İDOdan yapılan açıklamada, özellikle hafta tatili başlangıcı ve sonu ile bayram ve benzeri uzun süreli
                tatillerde kilometrelerce kuyrukların uzadığı Eskihisar- Topçular feribot iskelelerinde bundan böyle
                esktra para ödeyenler sıra beklemeyecek.

                'Öncelikli geçiş sistemi olarak tanıtılan bu sistem bugünden itibaren uygulamaya konulurken, gerekçe
                olarak da Özellikle gid...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:26:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Çin'de 3 bin kişiye hediye külçe altın</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/yasam/HaberDetay/Cin_de_3_bin_kisiye_hediye_kulce_altin.htm?ArticleID=114876
            </link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/yasam/HaberDetay/Cin_de_3_bin_kisiye_hediye_kulce_altin.htm?ArticleID=114876
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970768.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Çin'de bir şirket, kuruluşunun 40'ıncı yıldönümü anısına, 3
                bin köylüye altın ve gümüş külçeleri dağıttı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Çin basınında yer alan haberlere göre, ülkenin doğusunda faaliyet gösteren Ciangsu Şinçangciang isimli
                kolektif şirket, kuruluşunun 40ıncı yıldönümünü bir armağanla unutulmaz hale getirmek istedi.
                 
                Aynı zamanda şirketin hissedarları olan Çangciang köylüleri, hediye seçimlerini altın ve gümüş
                külçelerden yana kullandı.
                 
                Külçeler köye gelmeden önce, köylülere bir kasa ve altınların yolda olduğunu ima eden bir mesaj
                gönderildi.
                 
                Birkaç gün sonra 3 bin Çangciang sakini 100er gramlık külçelerine kavuştu.
                 
                China Daily gazetesi, köylülere daha önce de benzer şekilde altın ve ...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:11:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Lugano ayrılırsa nereye gidecek?</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Lugano_ayrilirsa_nereye_gidecek_.htm?ArticleID=114875</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Lugano_ayrilirsa_nereye_gidecek_.htm?ArticleID=114875</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970761.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Fransa Ligue 1 ekiplerinden PSG'de forma giyen Diego Lugano,
                futbol kariyerine nokta koymak istediği takımı açıkladı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Fenerbahçe'den PSG'ye transfer olan, ancak Fransız kulübündeki performansıyla yoğun eleştiri alan Diego
                Lugano, geleceğiyle ilgili açıklamalarda bulundu.

                Uruguaylı futbolcu, 2012 Londra Olimpiyatları'nda milli takım formasını giymeyi çok istediğini
                belirtirken, PSG'den ayrılması halinde futbol hayatını noktalayacağı takımın adını açıkladı.

                Lugano, "Ben er ya da geç kariyerimin başladığı Sao Paulo'ya dönmek istiyorum. Türkiye'de de beni çok
                seviyorlar ve geri dönmemi istiyorlar. Ancak PSG'den ayrılmam halinde gideceğim kulüp Sao Paulo olacak"
                dedi.

                2003-06 yılları arasında Bre...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:10:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Ranieri'nin ömrü kısa oldu</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Ranieri_nin_omru_kisa_oldu.htm?ArticleID=114874</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Ranieri_nin_omru_kisa_oldu.htm?ArticleID=114874</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970753.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Inter'de başkan Massimo Moratti, teknik direktör Claudio
                Ranieri'nin işine son verdi&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                İtalyan futbolunun son birkaç yılında aldığı başarılarla adından söz ettiren FC Inter, şimdilerde eski
                günlerini arar durumda. 2011-2012 sezonuna kötü bir giriş yapan ve bir türlü aradığı istikrarı bulamayan
                FC Inter, geçen eylül ayının sonlarında takımı emanet ettiği Claudio Ranieri ile yolları ayırdı.

                Ranierinin işine son verilme kararını bizzat kulüp başkanı Massimo Morattinin aldığı ve çalışmalarından
                dolayı tecrübeli teknik adam ve yardımcılarına teşekkür ettiği belirtildi.

                Ranieriden boşalan teknik direktörlük koltuğuna ise mavi-siyahlıların genç takımını çalıştıran Andre...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 06:05:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Terim 3 golcünün biletini kesti</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Terim_3_golcunun_biletini_kesti.htm?ArticleID=114873</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Terim_3_golcunun_biletini_kesti.htm?ArticleID=114873</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970745.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Galatasaray teknik direktörü Fatih Terim; Milan Baros, Sercan
                Yıldırım ve Mehmet Batdal'ı gönderme kararı aldı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Elmandersiz çıktığı Türkiye Kupasındaki Sivasspor maçında şok bir şekilde elenen, önceki akşam da
                Trabzonspora ligde takılan Galatasarayda gol yollarındaki çaresizlik radikal kararların alınmasını
                gündeme getirdi.

                Teknik Direktör Fatih Terimin basın toplantısında, Büyük takımlarda, bu tren ara istasyonlarda durmaz,
                ana istasyonlarda durur. Atladınız bu trene atladınız, atlamadınız kaçırırsınız. Herkes için geçerli bu
                diyerek yüklendiği forvet hattında yeni sezonla ilgili önemli değişikliğe gideceği öğrenildi.

                Sezon başında bütün kaygılara rağmen takımda tutulan ancak yine h...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 05:58:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Valizde 1800 telefon!</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Valizde_1800_telefon_.htm?ArticleID=114871</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Valizde_1800_telefon_.htm?ArticleID=114871</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970719.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Arap ülkeleri vatandaşlarının yerel kıyafetlerini giyerek
                kendilerine turist süsü vermeye çalışan iki kadın Türk yolcunun 6 valizinde yapılan aramada, ülkeye
                kaçak yolla sokulmak istenilen 1800 adet d&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Bir Arap ülkesine ait havayolu şirketinin tarifeli uçağıyla Dubaiden İstanbula gelen G.Y ve F.K adlı iki
                kadın yolcu, şüpheli hareketleri ile Araştırma Büro Amirliği Ekiplerinin dikkatini çekti.

                Polislerin İki kadın yolcunun da Arap ülkeleri vatandaşlarının yerel kıyafetlerini giyerek turist süsü
                vermeye çalıştığını ve bu iki kişinin Türk olduğunu tespit etmesi üzerine yolcular durdurularak aramadan
                geçirildi.

                İki kadın yolcunun bagajlarında yapılan aramada iPhone marka telefonların da aralarında olduğu 1800 adet
                cep telefonu ve 300 batarya ile 14 adet fotoğraf makinesi ele ge...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 05:40:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Cebinde Kıvanç'ı gördü, kızını kesti</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Cebinde_Kivanc_i_gordu__kizini_kesti.htm?ArticleID=114870
            </link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Cebinde_Kivanc_i_gordu__kizini_kesti.htm?ArticleID=114870
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970710.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Cezayir'de bir baba, Gümüş ve Aşkı Memnu dizileriyle Arap
                kadınlarının gönlünde taht kuran Kıvanç Tatlıtuğ'un fotoğraflarını cep telefonuna kaydeden 16 yaşındaki
                kızını boğazını keserek öldürdü&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Önce Gümüş dizisi, ardından Aşkı Memnu ile Arap kadınlarını büyüledi. Fotoğraflarının bulunduğu
                kartpostallar yok sattı. Katıldığı festivallere Arap kadınları sadece onu görebilmek için akın etti.
                Arap ülkelerinde reyting rekoru kıran Nur (Gümüş) dizisi Gazzeden Riyada kadar birçok ülkede aylarca
                büyük ilgiyle izlendi ve reyting rekorları kırdı.

                Dizide Mohannad karakterini oynayan Kıvanç Tatlıtuğ Arap kadınları için ideal erkek karakteri olunca
                Arap erkekleri bu durumdan her geçen gün daha da şikayetçi olmaya başladı.

                'BİR GECE BİRLİKTE OLSAM...'

                Cezayirde bir adam, sa...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 05:14:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>İntihar ettiren çıplak şantaj!</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Intihar_ettiren_ciplak_santaj_.htm?ArticleID=114869</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Intihar_ettiren_ciplak_santaj_.htm?ArticleID=114869</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970702.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;İstanbul'da kaçak olarak çalışan Ermeni kadını çıplak
                fotoğraflı şantajla intihara sürüklediği iddia edilen gençler tutuklandı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Kaçak olarak İstanbula gelip çalışan Ermenistan vatandaşı Narine Mkrtchyana (24) çıplak fotoğrafıyla
                şantaj yaptıkları için siyanür içerek intihar etmesine neden oldukları ileri sürülen erkek arkadaşı
                Orhan Okumuş (24) ile ağabeyi Barış Okumuş yakalandı ve şantaj ve özel hayatın gizliliğini ihlal
                suçlarından tutuklandı.

                Ermenistandan iş bulma amacıyla 4 yıl önce Türkiyeye göç eden Narine, gümüş imalathanesinde çalışmaya
                başladı.

                Kaçak yaşadıkları İstanbul Kumkapıdaki evlerinde üvey babası ve ağabeyiyle kalan Narine, aynı mahallede
                oturan Orhana âşık oldu. İddiaya göre Orh...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 05:04:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Ankara'da trafiğe miting ayarı</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/Ankara_da_trafige_miting_ayari.htm?ArticleID=114868</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/Ankara_da_trafige_miting_ayari.htm?ArticleID=114868</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970694.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;CHP'nin bugün Tandoğan'da yapacağı miting nedeniyle bazı
                yolların trafiğe kapatılacağı bildirildi&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Ankara Emniyet Müdürlüğü'nden yapılan açıklamada, bugün 11.30 - 15.30 saatleri arasında CHP tarafından
                TBMM gündeminde olan 4+4+4 Eğitim Düzenlemesi adı altında bir açık hava toplantısı düzenleneceği
                belirtildi.

                &gt;&gt; CHP NEDEN MEYDANA İNİYOR?

                Açıklamada, miting nedeniyle, 'Kazım Karabekir Caddesi Ulaştırma Kavşağı'ndan Tandoğan Meydanı'na kadar,
                Ulaştırma Kavşağı Tandoğan istikametine dönüş varyantları, Celal Bayar Bulvarı Kazım Karabekir
                Caddesi'ne giriş varyantları, Beşevler Kavşağı Dögol Caddesi girişi, Anıt Caddesi ile Tandoğan Meydanı,
                GMK Bulvarı Ankaray Maltepe durağı arası ...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 04:50:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Redhack 'cee' yaptı!</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/yasam/HaberDetay/Redhack__cee__yapti_.htm?ArticleID=114867</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/yasam/HaberDetay/Redhack__cee__yapti_.htm?ArticleID=114867</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970686.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Ankara Emniyeti'nin internet sitesini çökerten 'Redhack'
                grubu, 'Yanlış kişileri tutukladınız' diyerek yeni eylem yaptı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Ankara Emniyet Müdürlüğünün internet sitesini çökerten Redhack (Kızıl Hackerlar) adlı korsanlara yönelik
                operasyonda tutuklanan 7 kişinin, olayla ilgilerinin bulunmadığı ileri sürüldü. Redhack gurubu
                Tutuklananlar bizden değil dedi ve bunu ispat için, polis çocuklarının kaldığı Emniyet yurtlarının
                sitesini hackledi. 

                Polis, Ankara Emniyet Müdürlüğü'ne yapılan sanal saldırı sonrası gerçekleştirdiği operasyonda, 16 kişiyi
                gözaltına almış ve bunlardan 7si tutuklanmıştı. Ancak gözaltına alınanların kendi üyeleri olmadığını
                duyuran Redhack bunu ispat için yeni bir eylem ya...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 04:39:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Evlilik rehberinde şok tavsiyeler!</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/dunya/HaberDetay/Evlilik_rehberinde_sok_tavsiyeler_.htm?ArticleID=114866
            </link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/dunya/HaberDetay/Evlilik_rehberinde_sok_tavsiyeler_.htm?ArticleID=114866
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970678.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;İngiltere'de Müslümanlara yönelik hazırlanan "evlilik
                rehberi" kitabında erkeklere karılarını dövebilecekleri öğütlenmesi ülkede şok etkisi yaptı.&lt;p&gt;
                &lt;/p&gt;
                160 sayfadan oluşan A Gift For Muslim Couple (Müslüman Çiftlere Bir Hediye) adlı kitapta erkeklere
                karılarını "sopayla ya da elle dövebilecekleri, kulaklarından çekebilecekleri" tavsiyesinde bulunuyor. 

                İzin almadan kadınların evden dışarı çıkmaması gerektiğini yazan kitap kadınların erkekleri için
                süslenip onların arzularını tatmin etmeleri gerektiğine işaret ediyor.

                İngiltere'de kitapçılarda ve internet sitelerinde satışta olan kitap hakkında ılımlı Müslüman
                akademisyen Tarek Fatah'ın dava açacağını söyledi. Fatah bu tavsiyelerin kabul edilemez olduğunu
                belirtti.

                GAZETEP...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 04:31:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Kanada güzeli 'erkek' çıktı!</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/yasam/HaberDetay/Kanada_guzeli__erkek__cikti_.htm?ArticleID=114865</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/yasam/HaberDetay/Kanada_guzeli__erkek__cikti_.htm?ArticleID=114865</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970664.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Kanada'daki güzellik yarışmasında birinci olan Jenna
                Talackova erkek olduğu ortaya çıkınca yarışmadan diskalifiye edildi&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Ülkesini Dünya Kainat Güzellik Yarışmasında temsil etmek için onlarca finalist arasından seçilen Kanada
                güzeli Jenna Talackova erkek olduğu anlaşılınca yarışmadan diskalifiye edildi.

                Kanada Kainat Güzeli Yarışmasının ulusal direktörü Denis Davila 23 yaşındaki Talackovanın doğuştan kadın
                olduğunu sandıklarını söyledi. Davila sözlerine şöyle devam etti: Kurallar gereği yarışmaya katılan
                herkesin doğuştan kadın olması gerekiyor.

                19 yaşında cinsiyetini değiştiren Talackova sonradan kadın olduğunu açıkladığı gün yarışmadan
                diskalifiye oldu. Talackova bir avukata başvurduğunu ve h...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 04:22:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Ünlülere ne içiriyorlar?</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/magazin/YazarHaberDetay/Unlulere_ne_iciriyorlar_.htm?ArticleID=114864</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/magazin/YazarHaberDetay/Unlulere_ne_iciriyorlar_.htm?ArticleID=114864</guid>
            <description>&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                O değil de benim bildiğim Ünlüler Gönüllüler Survivor (Show TV) takımının Hasanı en son Camoka ismiyle
                Amerikan güreşi ve boks ringlerinde fırtına gibi esiyordu... Şimdi Survivor adasında, üstelik
                dayanıklılık yarışmasında Nihat Alptuğ Altınkayaya yenilmiş olması işkillendirdi beni. Bildiğim
                kadarıyla hayatı idmanlarda geçen bir sporcu ve dansçı olan Hasanın öyle kolay pes etmeyecek bir
                performansı olmalıydı. Artık moral mi desek, konsantrasyon eksikliği mi, bilemiyorum... Mustafa
                Topaloğlunun 80 kiloluk ağırlığın altında kılının kıpırdamadığını düşünürsek, bu ünlüler takımının
                Hindis...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 02:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Bay Smirnoff'un azimli hikayesi</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/turkiye/YazarHaberDetay/Bay_Smirnoff_un_azimli_hikayesi.htm?ArticleID=114863
            </link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/turkiye/YazarHaberDetay/Bay_Smirnoff_un_azimli_hikayesi.htm?ArticleID=114863
            </guid>
            <description>&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                İnsanların yaşam öykülerinde ne fırtınalar gizli. Pyotr Smirnoff da kendi bulduğu yöntemle Rusların
                milli içkisi votkayı diğerlerinden daha berrak, kokusuz ve nötr bir biçimde üretince markasının yanına
                devlet armasını bile çizme hakkına erişmiş, hatta çar tarafından İmparatorluk tedarikçisi ilan edilmiş.
                Ancak Bolşevik İhtilali sırasında ne Çar kalmış, ne saray. Smirnoff da kendini zindanda bulmuş. Tam iki
                kere idam mangasının önüne oturtulmuş ama şans bu ya, her seferinde de ölümden dönmüş.

                Sonuncusunda kurşuna dizilecekken Beyaz Ordunun baskınıyla kurtulmuş! Kaçmış Smirnoff. Ner...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 02:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>3x4, laik Cumhuriyetin sonu demek değildir...</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/siyaset/YazarHaberDetay/3x4__laik_Cumhuriyetin_sonu_demek_degildir___.htm?ArticleID=114862
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/siyaset/YazarHaberDetay/3x4__laik_Cumhuriyetin_sonu_demek_degildir___.htm?ArticleID=114862
            </guid>
            <description>&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Bu yasa hakkında laik kesimin hiçbir bilgisi yok. Buna karşılık da giderek artan bir korkusu var.
                Üstelik korkusundan da emin olmamakla birlikte Kardeşim işte gizli gündemlerini devreye soktular. AK
                Partiden daha başka ne bekleyebilirsin ki? Baksana Başbakan dinci nesil yetiştireceğiz... diyor. Acaba?
                Acaba, iş bu kadar basit mi?

                Acaba, AK Parti yasayla gerçekten dindarın da ötesinde, dinci bir nesil peşinde mi koşuyor? Bizim kesim
                için, okullarda din dersi verdirmek ileride din devletine geçişin ilk adımıdır. Hep bu şekilde görüldü.
                Verilen din dersi de hiçbir şeye benzemezdi. Sade...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 02:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Kanal tedavisi</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/turkiye/YazarHaberDetay/Kanal_tedavisi.htm?ArticleID=114861</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/turkiye/YazarHaberDetay/Kanal_tedavisi.htm?ArticleID=114861</guid>
            <description>&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                İtiraf ediyorum: Yıllardır YÖKe haksızlık etmişim!
                Adamlar en azından sadece üniversitelere bulaşıyor...
                Oysa RTÜK öyle mi?
                * * *
                Nasıl mambo-çaça yapmamız gerektiğine...
                Sevgilimizle nasıl bir ilişki yaşayacağımıza...
                Sevdiklerimize doğum gününde ne hediye alacağımıza...
                Istakozu nasıl pişireceğimize...
                Kime aşık olacağımıza, aşıkken ne yapıp ne yapamayacağımıza...
                [[HAFTAYA]]
                Ne yiyeceğimize, ne içeceğimize...
                Nasıl Türkçe konuşacağımıza...
                Öpüşürken nelere dikkat etmemiz gerektiğine...
                Şarkı söylerken hangi hareketlerden kaçınacağımıza...
                RTÜK karar veriyor!
                ...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 02:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Borçlu değil alacaklısınız ama...</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/ekonomi/uzman-gorusu/YazarHaberDetay/Borclu_degil_alacaklisiniz_ama___.htm?ArticleID=114860
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/ekonomi/uzman-gorusu/YazarHaberDetay/Borclu_degil_alacaklisiniz_ama___.htm?ArticleID=114860
            </guid>
            <description>&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                1973 yılında annem ve babam bir cinayete kurban gitmişti. O zamanlar kardeşlerimle birlikte küçüktük.
                Babam bir daire satmış ve sattığı daire üzerinde bir ipotek varmış. Şimdi bu yeri alanlar bize başvurup
                ipotek bedelini ödememizi istiyor. O zamanki para değeri sonradan değiştiği ve liradan altı sıfır
                atıldığı için bugün bu paranın 25 kuruş olduğu söylendi. Bu parayı ödesek mi ödemesek mi? Yoksa
                karşımıza başka borç çıkar mı?  N.S.

                Önce şuna karar vermek lazım. İpotek nedir? Babanız birine borçlanmış, borç veren de teminat olmak üzere
                rehin almış. Yani gayrimenkul teminatına ipotek d...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 02:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>4 ay askerlik borçlanmasıyla 1 yıl erken emekli olabilirsiniz</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/ekonomi/YazarHaberDetay/4_ay_askerlik_borclanmasiyla_1_yil_erken_emekli_olabilirsiniz.htm?ArticleID=114859
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/ekonomi/YazarHaberDetay/4_ay_askerlik_borclanmasiyla_1_yil_erken_emekli_olabilirsiniz.htm?ArticleID=114859
            </guid>
            <description>&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Soru: 1 Şubat 1990dan beri Bağ-Kurluyum. 18 ay askerliğimi borçlansam, ne zaman emekli olabilirim? 10
                Temmuz 1966 doğumluyum.  Ali KOBAK Cevap: Askerlik yaptığınız tarihi bildirmemişsiniz. Ancak sorunuzdan
                askerliğinizi sigorta başlangıç tarihinden önce yaptığınızı anlıyoruz. Askerlik sürenizin tamamını
                borçlanmanıza gerek yok. 4 ayını borçlanmanız halinde, emekli olmak için 25 tam yıl prim ödeme ve 51 yaş
                şartlarına tabi olursunuz. 1 Ekim 2014 tarihine kadar ara vermeden prim ödeyerek, toplam priminizi 25
                tam yıla tamamlamanız şartıyla, 51 yaşınızı dolduracağınız 10 Temmuz 2017 tarihinde...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 02:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Yabancı dil dersi için öneriler</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/turkiye/YazarHaberDetay/Yabanci_dil_dersi_icin_oneriler.htm?ArticleID=114858
            </link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/turkiye/YazarHaberDetay/Yabanci_dil_dersi_icin_oneriler.htm?ArticleID=114858
            </guid>
            <description>&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Türkiye Ekonomi Politikaları Araştırma Vakfı, uzun yıllardır tartıştığımız yabancı dil eğitimi konusunda
                İngilizce Yeterlilik Endeksinin araştırma sonuçlarını paylaştı. Buna göre İngilizcenin bilinirliliği
                açısından Türkiye, 44 ülke arasında Şili, Endonezya ve Suudi Arabistanın gerisinde 43üncü sırada yer
                alıyor. Devlet okullarındaki İngilizce öğretmeni açığımız ise 8 bin 500 civarında.

                Tablo böyle iken Milli Eğitim Bakanlığı 4+4+4 sistemiyle birlikte İngilizce eğitiminde değişikliğe
                gittiğini açıkladı. Bakanlık yeni eğitim sistemi ile birlikte okullarda yabancı dil eğitimini de kad...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 02:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Olur mu olur</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/turkiye/YazarHaberDetay/Olur_mu_olur.htm?ArticleID=114857</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/turkiye/YazarHaberDetay/Olur_mu_olur.htm?ArticleID=114857</guid>
            <description>&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Bir taraftan 12 Eylülü yargılayacağız ama bir taraftan da hâlâ 12 Eylül Anayasasıyla yaşamaya devam
                edeceğiz.
                Gülerler adama.
                Bir Uzlaşma Komisyonu kurmuşlar.
                Niçin? Uzlaşmamak için.
                2012yi Anayasa Yılı ilan etmişler.
                Saat kaç? 3 ay gitti, kaldı 9 ay.
                Eğitim Modelinde anlaşamayanlar, koskoca Anayasa Metninde nasıl anlaşacak? Her ihtilaflı madde için
                Tandoğan Meydanına gidilmez ki.
                * * *
                Gidildi diyelim. O zaman da 2007deki seri mitingleri çağrışım ettiren sahneler göreceğiz.
                [[HAFTAYA]]
                Hemen söyleyeyim: Hayra âlamet değildir. O tür mitinglerde abartılmış laiklik...
            </description>
            <pubDate>Tue, 27 Mar 2012 02:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>'Demokrasi kanserse kitle imha silahına dönüşür'</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/siyaset/HaberDetay/_Demokrasi_kanserse_kitle_imha_silahina_donusur_.htm?ArticleID=114856
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/siyaset/HaberDetay/_Demokrasi_kanserse_kitle_imha_silahina_donusur_.htm?ArticleID=114856
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970655.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Çağdaş Gazeteciler Derneği tarafından 2011 Yılı Gazetecileri
                Ödül Töreni düzenlendi&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                 Törene katılan CHP Genel Başkanı Kemal Kılıçdaroğlu, demokrasi konusunda sıkıntılar olduğunu ifade
                ederek, "Eğer demokrasi kanserse, o bir süre sonra kitle imha silahına dönüşür. Türkiyenin geldiği nokta
                bu. Demokrasi açısından çok ciddi açmazlarla karşı karşıyayız" dedi. Ödül töreninde Van depreminde göçük
                altında kalarak yaşamlarını yitiren gazeteciler Cem Emir ve Sabahattin Yılmaz anısına verilen
                Unutulmayacaklar Haber Ödülüne Doğan Haber Ajansı muhabirleri Ferit Demir ve Ferit Aslan değer görüldü.
                Doğan Haber Ajansı muhabiri Behçet Dalmaz ise Behzat Miser Haber Ödülüne layık görüld...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 21:18:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Hayvan otlatan baba ile kızı öldürülmüş bulundu</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Hayvan_otlatan_baba_ile_kizi_oldurulmus_bulundu.htm?ArticleID=114855
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Hayvan_otlatan_baba_ile_kizi_oldurulmus_bulundu.htm?ArticleID=114855
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/27/3/2012/fft13mm970648.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Mardin'in Nusaybin İlçesi'ne bağlı Akarsu Beldesi İlkadım
                Köyü'nde çobanlık yapan İsmail Akın ile kızı Berfin Akın, öldürülmüş olarak bulundu&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Nusaybin İlçesine bağlı Akarsu Beldesi İlkadım Köyünde çobanlık yapan 62 yaşındaki İsmail Akın ile kızı
                11 yaşındaki Berfin Akın, sabah saatlerinde otlatmak üzere hayvanları tepelere götürdü. Baba ile kızı
                akşam saatlerinde dönmeyince, köylüler tarafından aranmaya başlandı. Uzun süren aramalardan sonra köye
                yakın bir tepede İsmail Akın, başı taşla ezilmiş bulunurken, kızı Berfin Akın da 20 metre uzaklıkta
                kafasına tabanca ile bir kez ateş edilmiş halde cesedi bulundu.

                Olay karşısında şoke olan köylülerin ihbarı üzerine jandarma olay yerine geldi. Jandarma olay yeri
                inceleme ekibi yap...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 21:14:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Sırtında oğluyla mayınlı bölgeden geçmeye çalıştı</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/dunya/HaberDetay/Sirtinda_ogluyla_mayinli_bolgeden_gecmeye_calisti.htm?ArticleID=114854
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/dunya/HaberDetay/Sirtinda_ogluyla_mayinli_bolgeden_gecmeye_calisti.htm?ArticleID=114854
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970641.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Suriye'de , 2 ay önce muhalifler ile Esad'a bağlı askerler
                arasında çıkan çatışmada yaralanan ve bir türlü iyileşmeyen oğlunu sırtına alan Hüseyin El Muhammed,
                mayınlı bölgeden Türkiye'ye girmeye çalı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Askerler tarafından farkedilen baba oğul, güvenli yerden sınırdan geçirildikten sonra yaralı Hasan El
                Hüseyin hastanede tedavi altına alındı.

                Halepte 2 ay önce Muhalifler ile Esada bağlı askerler arasında çıkan çatışmada yaralanan ve ülkesinde
                tedavi edilen 20 yaşındaki Hasan El Hüseyin iyileşmeyince babası Hüseyin El Muhammed oğlunu Türkiyeye
                getirmeye karar verdi.

                Hüseyin El Muhammed oğlu Hasan El Hüseyini sırtına alarak Suriyenin Tilşem Köyü yakınlarından Öncüpınar
                Hudut Bölük Komutanlığı sorumluluk alanındaki mayınlı bölgeden Türkiyeye giriş yapmaya çalıştı.

                Görev...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 20:03:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Belediye Kartal'a geçit vermedi</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Belediye_Kartal_a_gecit_vermedi.htm?ArticleID=114853</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Belediye_Kartal_a_gecit_vermedi.htm?ArticleID=114853</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970617.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Spor Toto Süper Lig 32. hafta kapanış mücadelesinde Beşiktaş,
                1-0 geriye düştüğü maçta Manuel Fernandes'in müthiş oyunuyla 2-1 öne geçti ancak sahadan 2-2
                beraberlikle ayrıldı.&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                6. dakikada İstanbul Büyükşehir Belediyespor öne geçti. Ev sahibi takımın soldan kullandığı taç
                ataşında, Webonun ceza sahasında göğsüyle indirdiği topu, Holmen ceza yayındaki Efeye aktardı. Bu
                futbolcunun sert şutunda, meşin yuvarlak yan kale direğinin içine çarparak, filelere gitti: 1-0.

                11. dakikada Fernandesin soldan kullandığı korner atışında, ceza sahasında iyi yükselen Mustafanın kafa
                vuruşu istediği gibi olmayınca, top yandan auta gitti.

                12. dakikada Holmenin ceza sahası dışından sert şutunu, kaleci Cenk güçlükle çıkardı. Pozisyonun
                devamında topu ceza sahasının sol ç...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 19:19:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>BMW 1,3 milyon otomobili geri çağırıyor</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/ekonomi/HaberDetay/BMW_1_3_milyon_otomobili_geri_cagiriyor.htm?ArticleID=114852
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/ekonomi/HaberDetay/BMW_1_3_milyon_otomobili_geri_cagiriyor.htm?ArticleID=114852
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970610.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Alman otomotiv şirketi BMW, 2003'den 2010'a kadar üretilen 5
                ve 6 serisi 1,3 milyon aracı üretim hatası nedeniyle geri çağırıyor&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Şirketten yapılan açıklamada, bazı araçlarda bir akü kablosunun yanlış kurulduğu belirtilerek, bu
                hatanın aracın çalıştırılmasını engelleyebildiği ve çok nadir olarak yangına neden olabileceği
                kaydedildi.

                Şirket, bu sorun nedeniyle herhangi bir kaza ve yaralanma bildirimi alınmadığını vurguladı.

                Açıklamada, otomobil sahiplerinin bir mektupla bilgilendirileceği ve onarımın yaklaşık 30 dakika sürdüğü
                kaydedildi.

                Almanya'da 290 bin, dünya çapında toplam 1,3 milyon otomobilin çağrıldığı belirtiliyor.

                AA
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 18:54:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Askerde komutanı olan doktoru bıçakladı</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Askerde_komutani_olan_doktoru_bicakladi.htm?ArticleID=114851
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Askerde_komutani_olan_doktoru_bicakladi.htm?ArticleID=114851
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970603.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Ataşehir'de bir tıp merkezinde görevli psikiyatri uzmanı
                doktor, iş çıkışı otomobiline bindiği sırada bir kişi tarafından bıçaklı saldırıya uğrayarak yaralandı&lt;p&gt;
                &lt;/p&gt;
                Yakalanan saldırganın askerlik yaptığı dönemde, askeri hastanede çalışan doktor Uğur Yakın tarafından
                tedavi edildiği ve o dönemde aralarında yaşanan sorun nedeniyle saldırıyı gerçekleştirdiği belirlendi.

                Örnek mahallesi 35. Cadde üzerinde bulunan Doruk Tıp Merkezinde çalışan psikiyatri uzmanı doktor Uğur
                Yakın, saat 17.30da işyerinden çıkıp otomobiline bindiği sırada,  otomobilin içine giren Barış Dur
                tarafından vücudunun çeşitli yerlerinden bıçaklanarak yaralandı. Saldırgan olaydan sonra çevreden
                yetişen vatandaşlar tarafından yakalanarak olay yerine çağırılan polis ekibine teslim ...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 18:37:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>5 hektar orman kül oldu</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/5_hektar_orman_kul_oldu.htm?ArticleID=114850</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/5_hektar_orman_kul_oldu.htm?ArticleID=114850</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970596.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Şişli Ayazağa'da ormanlık alanda çıkan yangında 5 hektar
                orman kül oldu&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Ayazağadaki ormanlık alanda henüz belirlenemeyen bir nedenle saat 15.30 sıralarında başlayan yangın,
                rüzgarın da etkisiyle hızla yayıldı. Yangın bölgesine kısa sürede çok sayıda itfaiye ekipleri ile iş
                makineleri sevk edildi.

                Farklı noktalardan iş makineleri yol açarken, itfaiye ekipleri alevlere müdahale etti. Yangın, yaklaşık
                3 saatlik çalışmaların ardından kontrol altına alındı.

                İstanbul Orman Bölge Müdürü İbrahim Çitfçi de yangın sonrası olay yerine gelerek inceleme yaptı. Çiftçi,
                "Yangın 5 hektar civarında gençleştirme sahasında örtü yangın şeklinde saat 15.35 sıralarında ç...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 18:10:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>'Ne kadar güzel Türkçe konuştuğunuzu biliyoruz'</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/_Ne_kadar_guzel_Turkce_konustugunuzu_biliyoruz_.htm?ArticleID=114849
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/_Ne_kadar_guzel_Turkce_konustugunuzu_biliyoruz_.htm?ArticleID=114849
            </guid>
            <description>Diyarbakır'dan milletvekili seçilen ancak Yüksek Seçim Kurulu'nun (YSK) kararıyla vekilliği
                düşürülen Hatip Dicle'nin 'terör örgütü propagandası' yapmak suçlamasıyla yargılandığı davanın
                görülmesine d&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Halen KCK davasından tutuklu yargılandığı için cezaevinde bulunan Hatip Dicle duruşmada Kürtçe savunma
                yapmak isteyince, Mahkeme Başkanı, "Sizin ne kadar güzel Türkçe konuştuğunuzu biliyoruz" dedi.

                12 Haziran 2011de yapılan Genel Seçim öncesi, Diyarbakırda seçmenlerine gönderdiği mektupta terör örgütü
                propagandası yaptığı gerekçesiyle hakkında 5 yıl hapis cezası istemiyle dava açılan Hatip Diclenin
                duruşmasına bugün devam edildi. Diyarbakır 7nci Ağır Ceza Mahkemesinde devam eden davanın bugünkü
                duruşmasına, halen KCKdan tutuklu bulunan Hatip Diclenin yanısıra, Diclenin gönder...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 18:03:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>İstanbul'dan ev satın almak Londra'dan daha cazip</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/ekonomi/HaberDetay/Istanbul_dan_ev_satin_almak_Londra_dan_daha_cazip.htm?ArticleID=114848
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/ekonomi/HaberDetay/Istanbul_dan_ev_satin_almak_Londra_dan_daha_cazip.htm?ArticleID=114848
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970590.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;İstanbul'da 2012 yılındaki emlak satış ve kiralama
                oranlarının İngiltere'nin başkenti Londra'dan daha yüksek olduğu açıklandı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                İngilterenin önde gelen emlak yatırım şirketlerinden Colordarcynin yaptığı araştırmaya göre, Türkiyeden
                emlak satın almak Londraya göre çok daha avantajlı ve cazip.

                Araştırmaya göre Londrada geçtiğimiz yıl içersinde emlak kiralama artışında bir yavaşlama görülürken
                İstanbulda ise Londraya göre hızlı bir artış var.
                Araştırma ayrıca İstanbulda kiralamanın daha pahalı olmasına karşın ev fiyatlarının Londranın yarısından
                bile az olduğunu vurguluyor.

                İstanbuldaki emlak satışının bu yıl yüzde 15 dolayında yükselmesi beklenirken bu da 2011 yılında
                kaydedilen figürleri aşacağı...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 17:59:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Suriye'de kaçırılan genç ölü bulundu</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/dunya/HaberDetay/Suriye_de_kacirilan_genc_olu_bulundu.htm?ArticleID=114847
            </link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/dunya/HaberDetay/Suriye_de_kacirilan_genc_olu_bulundu.htm?ArticleID=114847
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970583.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Mardin'in Nusaybin İlçesi'nin karşısında bulunan Suriye'nin
                Derbessiye kentinde, kaçırılan 22 yaşındaki Civan Katna adlı Kürt genci ölü bulundu&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Katnanın cenazesi Derbessiye kentinde toprağa verilirken, cenaze töreni, Esat aleyhinde gösterilere
                dönüştü. Civan Katnanın 5 ay önce kaçırıldıktan sonra ölü bulunan Kürt lider Mişhel Temonun yeğeni
                olduğu belirtildi.

                Suriyenin Derbessiye kentinde yaklaşık 1 hafta önce kimliği belirsiz kişiler tarafından kaçırılan Civan
                Katna, dün ölü bulundu. Derbessiye kentinde bugün düzenlenen cenaze törenine katılan binlerce kişi,
                ellerinde Suriye ve bölgesel Kürt yönetimi bayrakları taşıdı.

                Katnanın evinin önünde düzenlenen törende saygı duruşu yapıldıktan sonra cenazesi omuzlarda, slog...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 17:56:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Eski eşe pompalı tüfekle infaz</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Eski_ese_pompali_tufekle_infaz.htm?ArticleID=114846</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Eski_ese_pompali_tufekle_infaz.htm?ArticleID=114846</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970576.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Ordu'nun Fatsa İlçesi'nde 57 yaşındaki Veysel A., tekrar
                birlikte olma isteğini reddeden eski eşi 48 yaşındaki Esme Türk'ü pazar yerinde pompalı tüfekle vurarak
                öldürdü&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Boşandığı eşi Esme Türk ile tekrar barışmak isteyen Veysel A., sürekli olumsuz yanıt aldı. Eski eşinin
                olumsuz yanıt vermesi üzerine çılgına dönen Veysel A., yanına aldığı pompalı tüfekle onun peşinden
                gitti.

                Veysel A., pazar yerinde önünü kestiği eski eşi Esme Türke ve yanında bulununan kardeşinin eski eşi
                Meliha Şahine art arda ateş etti. Pazar yerinde bulunanlar silah sesleriyle paniğe kapılıp kaçışırken,
                iki kadın da kanlar içinde yerde kaldı. Ağır yaralanan 2 kadından Esme Türk kaldırıldığı Devlet
                Hastanesinde kurtarılamadı. Aynı hastaneye kaldırılan Meliha Şahin ise tedavi alt...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 17:54:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>'Topa elin gitmek istemiyor gibi'</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/_Topa_elin_gitmek_istemiyor_gibi_.htm?ArticleID=114845</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/_Topa_elin_gitmek_istemiyor_gibi_.htm?ArticleID=114845</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970569.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Şike davasında Serdar Adalı, Tayfur Havutçu ve Sivasspor
                kalecisi Korcan Çelikay savunma yaptı. Üye Hakim kaleci Korcan'a, "Sivasspor-Fenerbahçe maçında birinci
                golde topa elin gitmek istemiyor gibi" &lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                "Futbolda şike" iddiaları üzerine aralarında Fenerbahçe Spor Kulübü Başkanı Aziz Yıldırımın da bulunduğu
                16sı tutuklu 93 sanık açılan davanın 9. duruşması sona erdi. Duruşmada Beşiktaş eski asbaşkanı Serdar
                Adalı ile Beşiktaş Sportif Direktörü Tayfur Havutçu savunma yaptı.

                "İBB HENÜZ RAKİBİMİZ DEĞİLKEN TRANSFER CALIŞMASINA BAŞLADIK"

                Adalı, "Masum olup da masum olduğunu savunmanın dünyada en zor şey olduğunu yeni öğrendim. İBB henüz
                rakibimiz değilken transfer calışmasına başladık" dedi. Adalı sözlerine şöyle devam etti: "Mart ayı
                sonlarında Tayfurla yaptığımız görüşmede transfe...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 17:35:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Jandarmadan 'öfke kontrolü' dersi</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/Jandarmadan__ofke_kontrolu__dersi.htm?ArticleID=114844
            </link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/Jandarmadan__ofke_kontrolu__dersi.htm?ArticleID=114844
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970562.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Adana İl Jandarma Komutanlığı, aile içi şiddete uğrayıp,
                mahkeme kararıyla koruma altına alınan kadınların eşlerine 'öfke kontrolü' dersi verdi&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                İl Jandarma Komutan Yardımcısı Yarbay Fatih Yıldırım başkanlığında Çocuk ve Kadın Koruma, Basın ve
                Halkla İlişkiler, Hukuk İşleri kısımları ve Sosyal Hizmetler uzmanından oluşan heyet, aile içi şiddete
                uğrayan ve mahkeme kararıyla koruma altına alınan kadınların eşleri A.Ü., C.B, T.S. ve A.T.yi davet
                edip, şiddetin nedenlerini ortadan kaldırmaya yönelik bilgilendirdi.

                Heyetteki askeri yetkililer, eşlerine şiddet uygulayan 4 kişinin sorunlarını dinleyip, çözüm
                önerilerinde bulunarak, şiddet uygulamayı sürdürmeleri halinde karşılaşabileceklerini hukuki yaptırımlar
                hakkında bilgiler verd...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 17:34:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Tarihi eserleri ve termal kaplıcaları ile Bulgaristan</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/Tatil/HaberDetay/Tarihi_eserleri_ve_termal_kaplicalari_ile_Bulgaristan.htm?ArticleID=114843
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/Tatil/HaberDetay/Tarihi_eserleri_ve_termal_kaplicalari_ile_Bulgaristan.htm?ArticleID=114843
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970554.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Bulgaristan, tarihi çok eskilere dayanan, sımsıcak insanların
                yaşadığı, her güzelliği yaşayabileceğiniz küçük bir ülkedir&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                 Eğer vakit bulabilir de ziyaret edebilirseniz komşu ülkemiz Bulgaristan, görebileceğiniz ve asla
                unutamayacağınız güzelliklerle dolu. Bu güzellikleri görebileceğiniz birkaç yerden bahsetmek gerekirse
                ilk başta söyleyeceğim yer Plovdiv olur burada mutlaka bir şehir turu yapmalısınız. Çünkü
                Bulgaristan`nın en güzel bölgesidir Plovdiv.

                Bir diğer yer ise 600 çeşit şifalı su kaynağı olan Velingrad da başlıca kaplıca bölgesidir.  Şifalı su
                kaynaklarını yakınında kurulan kaplıca ve termal sağlık merkezleri burayı sağlık turizmi açısından da
                vazgeçilmez kılıyor.

                Son olarak görmeniz gereke...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 17:14:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Yunan Adaları'nın gözdesi Rodos</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/Tatil/HaberDetay/Yunan_Adalari_nin_gozdesi_Rodos.htm?ArticleID=114842</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/Tatil/HaberDetay/Yunan_Adalari_nin_gozdesi_Rodos.htm?ArticleID=114842</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970547.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Yunan Adaları'nın en büyüğü ve en güzeli olan Rodos Adası'nı
                görmek kesinlikle bir ayrıcalıktır&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                 

                Yılda bir milyon turistin gidip gördüğü, sabahın ilk saatlerine kadar eğlencenin tadını çıkardıkları bu
                adada sakin bir tatil yapmak isteyenler için de alternatifler son derece zengin. Plajlarıyla meşhur bu
                adada yürüyüş yapabilir denizin kumun ve güneşin tadını çıkarabilir ve en güzel su sporlarını
                yapabilirsiniz. 

                Rodos şehri olarak bilinen bu ada aslında ikiye ayrılır. New Town ve Old Town olarak.  En güzel plajları
                bulabileceğiniz New Town da vaktin nasıl geçtiğini anlamayacaksınız. Balayı çiftleri, en güzel balayı
                otelleri ve en güzel kumsalların olduğu plajları ile unutulmaz...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 17:09:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Renklerin büyüsüne kapılın</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/yasam/HaberDetay/Renklerin_buyusune_kapilin.htm?ArticleID=114840</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/yasam/HaberDetay/Renklerin_buyusune_kapilin.htm?ArticleID=114840</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970532.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Kütahya Porselen, Open Stock Serisi'yle hem işlevsel, hem de
                enerji dolu tasarımlar sunuyor. Seride yer alan ürünler takım halinde satın alınabildiği gibi isteyenler
                seçtikleri ürünler ile kendi kombi&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Yeni güne capcanlı renklerin enerjisiyle başlamak için Kütahya Porselenden reddedilemeyecek bir teklif
                var. Geniş seçeneklere sahip Open Stock Serisi sunduğu avantajlarla rüya gibi tasarımlar vaat ediyor.
                Üstelik seride yer alan modeller ister takım halinde, istenirse de tek tek satın alınabiliyor.

                Seri, puantiyeli ve çizgili desenleriyle bardaklardan servis tabaklarına, sosluklardan kaselere kadar
                birçok tasarım barındırıyor. Open Stockta yer alan ürünlerin fiyatı 149 TL ile 179 TL arasında
                değişiyor.

                Open Stock Serisinin sınırsız seçeneklerini görmek için Kütahya Porselen ma...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 17:03:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>'Bomba patlayınca sevinç çığlıkları atıldı'</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/_Bomba_patlayinca_sevinc_cigliklari_atildi_.htm?ArticleID=114839
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/_Bomba_patlayinca_sevinc_cigliklari_atildi_.htm?ArticleID=114839
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970525.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Adana'da 16 Ekim 2011 tarihre, terör örgütü PKK yandaşlarının
                korsan gösterisinde, çöpe konulan bombanın patlatılması sonucu 1 polis memurunun şehit olmasına, 8'i
                polis memuru 12 kişinin de yaralanmas&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                 Sanık çocukların suçlamayı kabul etmediği duruşmada olaydan yaralı kurtulan polis memurlarından Ü.C.K.,
                eylemcilerin bombanın patlamasının ardından sevinç çığlığı attığını söyledi.

                Merkez Seyhan İlçesi Gülbahçesi Mahallesi Obalar Caddesinde 16 Ekim 2011de meydana gelen olayda, terör
                örgütü PKK yandaşları, yolu kapatıp, korsan gösteri düzenledi. Yüzleri maskeli grup, bölgede güvenlik
                önlemi alan çevik kuvvet ekiplerine de havai fişek ve taşlarla saldırdı. Çevik kuvvet ekipleri, korsan
                gösteri yapan grubu dağıtmak için Toplumsal Olaylara Müdahale Aracı (TOMA) eşliğinde müdahale etti. ...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 16:54:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>'Kardeşimin dileği Van' projesi depremzede çocukları sevindirdi</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/_Kardesimin_dilegi_Van__projesi_depremzede_cocuklari_sevindirdi.htm?ArticleID=114838
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/_Kardesimin_dilegi_Van__projesi_depremzede_cocuklari_sevindirdi.htm?ArticleID=114838
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970518.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;İstanbul Sultanbeyli Belediyesi ve Fetih Koleji Mezunları
                Derneği'nden yaklaşık 40 kişi, Van'da meydana gelen depremlerin ardından binaları yıkılan ve çadırda
                eğitim gören İrfan Baştuğ İlköğretim Okul&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                 Öğrencilere kitap setleri ve kırtasiye malzemeleri dağıtan öğrenciler, ayrıca kurdukları 5 bin
                kapasiteli konteyner kütüphanenin açılışını da yaptı.
                Sultangazi Belediyesi ve Fetih Mezunlar Derneği üyelerinden oluşan 40 kişilik bir ekip, Kardeşimin
                dileği Van projesi kapsamında depremlerin vurduğu Vana gelerek depremzede öğrencilere el uzattı.

                Deprem nedeniyle okulları yıkılan çadırda eğitimlerine devam eden öğrenciler için 5 bin kitaptan oluşan
                konteyner kütüphane oluşturan üyeler, aynı zamanda öğrencilerin derslerinde motivasyonunu artırmak için
                3 gün onlarla birlikte çeşitli e...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 16:49:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Topbaş iş makinesi koltuğuna oturdu</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/Topbas_is_makinesi_koltuguna_oturdu.htm?ArticleID=114837
            </link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/Topbas_is_makinesi_koltuguna_oturdu.htm?ArticleID=114837
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970511.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;İstanbul Büyükşehir Belediye Başkanı Kadir Topbaş, Silivri
                Boğluca Deresi'ndeki evlerin yıkım töreninde iş makinesi koltuğuna oturdu. Topbaş, yıktığı bir evin
                demirlerinin az olduğunu görünce "Sadece &lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                İstanbul Büyükşehir Belediye Başkanı Topbaş, Silivri Boğluca Dere yatağındaki evlerin yıkımı için
                düzenlenen törende konuşurken bu binaların deprem riski taşıyan binalar olduğunu söyledi. "Nasıl
                durmuşlar ayakta, durmuşlar. Bu sıkıntıları yaşayan bir kentiz. Bunu kader olmaktan çıkarmak istiyoruz.
                Bu kader değil " diyen Topbaş, deprem konusundaki uyarılarını sürdürerek, "Allah Bilimi insanlara
                vermiş. Bilime saygısı olmayan bedelini öder. Her zeminde yapı yapılır. Adam gibi yapılırsa 10
                şiddetindeki deprem bile problem teşkil etmez." diye konuştu.

                BİNANIN DEMİRLERİ EKSİK

                Topbaş, ko...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 16:36:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>'Poyraz için niye "Allah rahmet eylesin" dedin?'</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/_Poyraz_icin_niye__Allah_rahmet_eylesin__dedin__.htm?ArticleID=114836
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/_Poyraz_icin_niye__Allah_rahmet_eylesin__dedin__.htm?ArticleID=114836
            </guid>
            <description>Ergenekon davasının gizli tanığı Poyraz'ın tehdit edilmesine ilişkin yürütülen soruşturmada
                şüphelilerden T.Ç'nin, Poyraz için "Allah rahmet eylesin" diye konuşması teknik takibe takıldı&lt;p&gt;
                &lt;/p&gt;
                Ergenekon davasının gizli tanığı Poyraz ile Cumhuriyet Gazetesine molotof kokteyli atan Bedirhan Şinali
                ifadelerini değiştirmeleri için tehdit ettiği gerekçesiyle yürütülen soruşturmada şüphelilerin savcılık
                ifadesi devam ediyor.

                PEKERİN ADAMI POYRAZ İLE AMASYADA GÖRÜŞMÜŞ

                Ergenekon davasının gizli tanığı Poyrazın tehdit edilmesine ilişkin yürütülen soruşturmada şüphelilerin
                teknik takibe takılan konuşmaları sorgu konusu oldu. Yapılan tespitlere göre, Sedat Pekerin adamlarından
                olduğu iddia edilen İ.Y, gizli tanık Poyraz ile Amasyada bir araya geldi. Poyrazdan Peker aleyhin...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 16:33:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Çilingiroğlu ailesinin kayak keyfi</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Cilingiroglu_ailesinin_kayak_keyfi.htm?ArticleID=114835
            </link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/magazin/HaberDetay/Cilingiroglu_ailesinin_kayak_keyfi.htm?ArticleID=114835
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970504.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Tatil için Erzurum'a gelen Kaya Çilingiroğlu, eşi Feraye ve
                çocukları Kaya ile birlikte Palandöken'de bol bol kayak yapıp, yöresel cağ kebabı yedi&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Palandökende bu yıl hizmete açılan Xanadu Otelinin pistinde özellikle gece kayağı yapan Cilingiroğlu ve
                eşi, 4 günlük tatilin çok iyi geçtiğini söyledi. Ailesi ile birlikte dün sabah Erzurumdan ayrılan Kaya
                Çilingiroğlu, "Türkiyede ilk kez gece kayağı yaptık. Muhteşem bir duygu. İstanbula uzak görünen
                Palandöken aslında 2 saat mesafede. Uçakla Erzuruma iner inmez 10 dakikada Palandökende oluyoruz. Burayı
                çok sevdik yine geleceğiz" dedi.

                Eşi ve oğlu Kaya ile birlikte tatillerinin son gecesi meşaleli kayak gösterisini izleyen Kaya
                Çilingiroğlu, gecede düzenlenen cağ kebap partisi...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 16:20:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>'Maraş KKTC'nin ayrılmaz bir parçası'</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/siyaset/HaberDetay/_Maras_KKTC_nin_ayrilmaz_bir_parcasi_.htm?ArticleID=114834
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/siyaset/HaberDetay/_Maras_KKTC_nin_ayrilmaz_bir_parcasi_.htm?ArticleID=114834
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970497.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Cumhurbaşkanı Derviş Eroğlu, KKTC yönetiminin, Maraş
                bölgesini 38 yıl aradan sonra yerleşime açmak için hazırlık yaptığı yönündeki iddiayla ilgili olarak,
                "Herkesin bildiği üzere KKTC'nin ayrılmaz bir&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Milliyet gazetesi bugün yayınlanan özel haberinde, Kuzey Kıbrıs Türk Cumhuriyeti yönetiminin, Rumların
                AB dönem başkanı olacağı 1 Temmuzda Kapalı Maraşı tek taraflı olarak, Türk tarafının kontrolünde
                "yerleşime açmak" için çalışma başlattığını ileri sürdü. Gazete haberinde, eskiden burada evi olan tüm
                Rumların bu karar sonrasında kente  dönebileceklerini yazdı. Haberde konunun KKTC Cumhurbaşkanı Derviş
                Eroğlunun son Ankara ziyaretinde de gündeme geldiğini ve Kıbrıs Türk tarafının hazırladığı öneriye
                Ankaranın da olumlu yaklaştığı belirtildi. Cumhurbaşkanı Derviş Eroğlu Devlet kanalı BRT...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 16:18:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Annesinin cesedini satırla doğrayan gence 23 yıl</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Annesinin_cesedini_satirla_dograyan_gence_23_yil.htm?ArticleID=114833
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/Annesinin_cesedini_satirla_dograyan_gence_23_yil.htm?ArticleID=114833
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970490.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Boğarak öldürdüğü annesinin cesedini satırla parçalara
                ayırdıktan sonra denize atmak isterken yakalanan gence verilen 23 yıllık hapis cezası Yargıtay
                tarafından onandı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Bursada 2008 yılında internette "Annemi nasıl öldürebilirim?" diye anket düzenledikten sonra 46
                yaşındaki annesi Asiye Fandoğlunu boğarak öldürüp cesedini parçalara ayırdıktan sonra denize atmayı
                planlarken yakalanan 19 yaşındaki Mümin Fandoğluna verilen 23 yıllık hapis cezası, Yargıtay tarafından
                onadı. Daha önce de yargılanıp 20 yıl hapis cezasına çarptırılan Fandoğlunun cezasını Yargıtay az
                bularak bozmuştu.

                Merkez Osmangazi İlçesi Hamitler Mahallesinde oturan Mümin Fandoğlu, 2008 yılı Mayıs ayında, sürekli
                tartıştığı annesi Asiye Fandoğlunu öldürmek için internette anket düze...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 16:15:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>'Çocuklarıma bakamıyorum'</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/_Cocuklarima_bakamiyorum_.htm?ArticleID=114832</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/3Sayfa/HaberDetay/_Cocuklarima_bakamiyorum_.htm?ArticleID=114832</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970483.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Antalya'da pazarcı 38 yaşındaki M.Ç., 3 çocuğuna bakamadığı
                gerekçesiyle 8 katlı binanın çatısından atlamak istedi. M.Ç., polisin yarım saatlik çabası sonucu ikna
                edilerek çatıdan indirildi&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Apartman sakinlerinin, tanımadıkları bir kişinin binanın çatısından intihar girişiminde bulunduğunu
                bildirmesi üzerine olay yerine itfaiye, ambulans ve polis ekipleri sevk edildi. İntihar girişiminde
                bulunan kişinin çatıdan kendisini sarkıttığını gören polis memurları, çatıya çıkarak onu ikna etmeye
                çalıştı. Yaklaşık yarım saatin sonunda intihardan vazgeçirilen pazarcı M.Ç., polislerle birlikte binadan
                indi.

                Ağlayarak ambulansa binen M.Ç., "3 çocuğum var, onlara bakamıyorum. Biz nasıl yaşayacağız" dedi. Polis
                tarafından güçlükle sakinleştirilen M.Ç., ambulansla hastaneye götürüldü.

                ...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 16:13:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>'Cem Yılmaz'la çay, çorba içsek de olur'</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/yasam/HaberDetay/_Cem_Yilmaz_la_cay__corba_icsek_de_olur_.htm?ArticleID=114831
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/yasam/HaberDetay/_Cem_Yilmaz_la_cay__corba_icsek_de_olur_.htm?ArticleID=114831
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970475.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Küçük Aptalın Büyük Dünyası' ve 'Ve Geri Kalan Her Şey'
                isimli iki kitabı birden sinemaya aktarılacak olan PuCCa, "Filmde kendimi oynamayı istiyorum ama tabii
                bu, yetenek işi. O yüzden de oyuncu arayı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Türkiye'de herkes onu, ayrıldığı sevgilisini rezil etmek amacıyla yazmaya başladığı blog'la tanıdı. O
                dönem sosyal medyada yüzünü ve gerçek adını ifşa etmeyen PuCCa, kısa sürede aldı başını yürüdü.
                Yaşadıklarını sansürsüz, içinden geldiği gibi yazıyor; sevenlerini hem güldürüp hem de
                hüzünlendirebiliyordu.

                Derken PuCCa'yı keşfeden Okuyanus Yayınevi ilk kitabı 'Küçük Aptalın Büyük Dünyası' ve ikinci kitabı 'Ve
                Geri Kalan Her Şey'i yayınlandı. Kitapların gördüğü yoğun ilgi, yapımcıların da dikkatini çekti ve yapım
                şirketi Medyavizyon; Okuyanus Yayınevi ve PuCCa ile yapılan anlaşma sonuc...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 15:47:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Dilara Gönder'e büyük tepki</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Dilara_Gonder_e_buyuk_tepki.htm?ArticleID=114829</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/spor/HaberDetay/Dilara_Gonder_e_buyuk_tepki.htm?ArticleID=114829</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970461.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;NTVSPOR spikeri Dilara Gönder, Fenerbahçe Universal takımını
                karşılamaya giden taraftarlar için, "Olay çıkartmak için gelen taraftarlar" yorumu yapınca ünlü spiker
                tepki aldı&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Bu konuşma üzerine yayına bağlanan Fenerbahçeli yönetici Hakan Dinçay, Dilara Gönder'e tepki gösterdi.
                Kulüp resmi sitesinden Hakan Dinçay imzalı bir açıklama yayınladı. Bunun üzerine canlı yayına Gönder,
                "sözlerim yanlış anlaşıldı, tüm Fenerbahçe camiasından ve taraftarlarından özür dilerim" dedi.

                CEV Avrupa Şampiyonu Voleybol Takımı Fenerbahçe Universali karşılamak için sabaha karşı havalimanına
                gelen Fenerbahçeli taraftarlar hakkında spiker Dilara Gönder'in Olay çıkarmak için gelen taraftarlar
                şeklinde yorum yapınca Sarı Lacivertli Kulübün yöneticisi Hakan Dinçay telefonla canlı ...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 15:36:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Metrobüsün Brezilyalı mucidi İstanbul'da</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/Metrobusun_Brezilyali_mucidi_Istanbul_da.htm?ArticleID=114828
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/turkiye/HaberDetay/Metrobusun_Brezilyali_mucidi_Istanbul_da.htm?ArticleID=114828
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970423.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;Metrobüs'ün mucidi olarak bilinen Brezilyalı Enrique
                Peñalosa, İstanbul'a geldi ve metrobüse bindi&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Bogota Belediye Başkanlığı yaptığı dönemde başta ulaşım olmak üzere yerel yönetim konusunda önemli
                çalışmalar yapan Enrique Peñalosa, ArkiPARC'a katılmak için İstanbul'a geldi.

                Bu seyahat sırasında metrobüs ile ilgili görüşlerini sorduğumuz Peñalosa, Sistem başta iyi kurgulanmış
                ama tek hat üzerinde çalışması büyük bir sorun. Otobüslerin durdukları istasyonlar genişletilerek,
                kapasite artırılabilir. Daha sonra şehrin her noktasına ulaşabilecek çapraz hatlar oluşturulabilir,
                şeklinde açıklama yaptı.

                Metrobüs'ün fikir babası olan TransMilenio, Peñalosa tarafından Curitiba kentinde...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 15:19:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Doyasıya eğlendiler</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/yasam/fotogaleri/FotoGaleri/Doyasiya_eglendiler.htm?ArticleID=114827</link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/yasam/fotogaleri/FotoGaleri/Doyasiya_eglendiler.htm?ArticleID=114827</guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970347.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;</description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 15:11:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>S&amp;P'den Türkiye'ye 'şartlı' not artırım sinyali</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/ekonomi/HaberDetay/S_P_den_Turkiye_ye__sartli__not_artirim_sinyali.htm?ArticleID=114826
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/ekonomi/HaberDetay/S_P_den_Turkiye_ye__sartli__not_artirim_sinyali.htm?ArticleID=114826
            </guid>
            <description>&lt;img src="http://icdncube.posta.com.tr/editor/HR216x162/26/3/2012/fft13mm970341.jpg"
                align="left" style="padding:2px 10px" /&gt;S&amp;P: "Türkiye kaynaklarını hızla ihracat odaklı büyümeye
                yönlendirebilecek esneklik sergilemesi halinde kredi notunu yükseltebiliriz"&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
                Uluslararası kredi derecelendirme kuruluşu Standard &amp; Poors (S&amp;P), "Türkiyenin kredi notunu
                kaynaklarını hızla ihracat odaklı büyümeye yönlendirebilecek esneklik sergilemesi halinde
                yükseltebileceğini" bildirdi.

                S&amp;Pnin Türkiye analizi raporunda, "Türkiye kaynaklarını hızla ihracat odaklı büyümeye
                yönlendirebilecek esneklik sergilemesi halinde kredi notunu yükseltebiliriz. Bu mali hesapları önemli
                oranda zayıflatmaksızın ya da finansal sektörü istikrarsız hale getirmeksizin dış dengesizlikleri
                azaltacaktır" denildi.

                Türkiyenin kredi notunda ya da kredi notu görünümünde herhangi b...
            </description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 14:53:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Swatch YGS4030 Erkek Kol Saati</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/MarcaMarcaHaberDetay/Swatch_YGS4030_Erkek_Kol_Saati.htm?ArticleID=114825
            </link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/MarcaMarcaHaberDetay/Swatch_YGS4030_Erkek_Kol_Saati.htm?ArticleID=114825
            </guid>
            <description>215,00 TL yerine 180,00 TL&lt;p&gt; &lt;/p&gt;</description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 14:43:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>Fushja ADORE ME AM 1006 SÜTYEN JARTİYERLİ ETEK KIRMIZI</title>
            <link>
                http://www.posta.com.tr/MarcaMarcaHaberDetay/Fushja_ADORE_ME_AM_1006_SUTYEN_JARTIYERLI_ETEK_KIRMIZI.htm?ArticleID=114824
            </link>
            <guid>
                http://www.posta.com.tr/MarcaMarcaHaberDetay/Fushja_ADORE_ME_AM_1006_SUTYEN_JARTIYERLI_ETEK_KIRMIZI.htm?ArticleID=114824
            </guid>
            <description>96,90 TL yerine 48,90 TL&lt;p&gt; &lt;/p&gt;</description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 14:40:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title>BUDGET 102 02511 020 Erkek Hırka</title>
            <link>http://www.posta.com.tr/MarcaMarcaHaberDetay/BUDGET_102_02511_020_Erkek_Hirka.htm?ArticleID=114823
            </link>
            <guid>http://www.posta.com.tr/MarcaMarcaHaberDetay/BUDGET_102_02511_020_Erkek_Hirka.htm?ArticleID=114823
            </guid>
            <description>39,80 TL yerine 19,90 TL&lt;p&gt; &lt;/p&gt;</description>
            <pubDate>Mon, 26 Mar 2012 14:38:00 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>